# Translation of Plugins - Featured Image from URL (FIFU) - Stable (latest release) in Korean
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Featured Image from URL (FIFU) - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2025-06-12 06:10:10+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.1\n"
"Language: ko_KR\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Featured Image from URL (FIFU) - Stable (latest release)\n"

#: admin/strings.php:2667
msgid "Photo credit"
msgstr "사진 크레딧"

#: admin/strings.php:738
msgid "When FIFU imports an image URL from the search engine, it also retrieves the address of the remote post that owns the image. By enabling 'Settings → Image → Page Redirection', FIFU adds a link to the image when it’s displayed on singular posts of your site. Then, by clicking on the image, the visitor is redirected to the remote post. This is FIFU’s way of giving credit to the author, since the search engine may include copyrighted images in the results.\n"
msgstr "FIFU는 검색 엔진에서 이미지 URL을 가져올 때 이미지를 소유한 원격 글의 주소도 검색합니다. '설정 → 이미지 → 페이지 리디렉션'을 활성화하면 사이트의 단일 글에 이미지가 표시될 때 FIFU가 해당 이미지에 대한 링크를 추가합니다. 그런 다음 방문자가 이미지를 클릭하면 원격 게시물로 리디렉션됩니다. 이는 검색 엔진이 저작권이 있는 이미지를 결과에 포함할 수 있으므로 작성자에게 크레딧을 제공하는 FIFU의 방식입니다.\n"

#: admin/strings.php:690
msgid "Credits"
msgstr "크레딧"

#: admin/strings.php:687
msgid "Search filters"
msgstr "검색 필터"

#: admin/strings.php:1721
msgid "Remove remote image"
msgstr "원격 이미지 제거"

#: admin/strings.php:1704
msgid "Remove remote video"
msgstr "원격 비디오 제거"

#: admin/strings.php:1361
msgid "Supported types"
msgstr "지원되는 유형"

#: admin/strings.php:1352
msgid "Remote videos are also supported, but a remote featured image (video thumbnail) must be set as well."
msgstr "원격 동영상도 지원되지만 원격 추천 이미지(동영상 썸네일)도 설정해야 합니다."

#: admin/strings.php:509
msgid "Hi, I'm a REMOTE image!"
msgstr "안녕하세요, 저는 원격 이미지입니다!"

#: admin/strings.php:115
msgid "Remote"
msgstr "원격"

#. Description of the plugin
#: featured-image-from-url.php
msgid "Use a remote image or video as featured image of a post or WooCommerce product."
msgstr "원격 이미지 또는 동영상을 글 또는 WooCommerce 제품의 추천 이미지로 사용합니다."

#: admin/strings.php:1052
msgid "The sizes listed here are automatically detected by FIFU during page load. So, if you need to reset the size values for any reason, simply navigate through your pages again or wait for your visitors to do so, and FIFU will detect and list them here once more."
msgstr "여기에 나열된 크기는 페이지 로드 중에 FIFU가 자동으로 감지합니다. 따라서 어떤 이유로든 크기 값을 재설정해야 하는 경우 페이지를 다시 탐색하거나 방문자가 재설정할 때까지 기다리면 FIFU가 이를 감지하여 여기에 다시 한 번 나열합니다."

#: admin/strings.php:1049
msgid "Registered sizes are predefined dimensions that themes and plugins create to display images, and the FIFU CDN reads these values to deliver remote images in the exact requested size."
msgstr "등록된 크기는 테마 및 플러그인이 이미지를 표시하기 위해 생성하는 사전 정의된 치수로, FIFU CDN은 이 값을 읽고 요청된 정확한 크기로 원격 이미지를 전송합니다."

#: admin/strings.php:1025
msgid "Registered sizes"
msgstr "등록 크기"

#: admin/strings.php:483
msgid "By default, the CDN loads images in the sizes registered by the theme or other plugins. You can adjust them at 'Image > Optimized images > Registered sizes'."
msgstr "기본적으로 CDN은 테마 또는 다른 플러그인이 등록한 크기로 이미지를 로드합니다. '이미지 > 최적화된 이미지 > 등록된 크기'에서 조정할 수 있습니다."

#: admin/strings.php:154
msgid "Reset"
msgstr "재설정"

#: admin/strings.php:142
msgid "Pages"
msgstr "페이지"

#: admin/strings.php:2449
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: admin/strings.php:2243
msgid "Filter results"
msgstr "필터 결과"

#: admin/strings.php:1028
msgid "FIFU CDN"
msgstr "FIFU CDN"

#: admin/strings.php:816
msgid "Size"
msgstr "사이즈"

#: admin/strings.php:1163
msgid "Batch of categories"
msgstr "카테고리 배치"

#: admin/strings.php:1160
msgid "Batch of products"
msgstr "제품 배치"

#: admin/strings.php:1142
msgid "batch of categories"
msgstr "카테고리 배치"

#: admin/strings.php:1139
msgid "batch of products"
msgstr "제품 배치"

#: admin/strings.php:1100
msgid "To serve remote images with your site domain, simply create a DNS record for your domain with the following details:"
msgstr "사이트 도메인으로 원격 이미지를 제공하려면 다음 세부 정보를 사용하여 도메인에 대한 DNS 레코드를 생성하기만 하면 됩니다:"

#: admin/strings.php:1073
msgid "Smart crop images"
msgstr "스마트 크롭 이미지"

#: admin/strings.php:1046
msgid "square all images"
msgstr "모든 이미지 사각형"

#: admin/strings.php:1043
msgid "use your site's domain"
msgstr "사이트 도메인 사용"

#: admin/strings.php:1097
msgid "Due to the costs associated with processing and serving millions of images daily, this feature is not currently available in the free version of FIFU or on staging sites using the PRO version. However, a small fee may soon be introduced to ensure its sustainability. For PRO users, the FIFU CDN will initially work only with the production site, unless the key has expired."
msgstr "매일 수백만 개의 이미지를 처리하고 제공하는 데 드는 비용으로 인해 이 기능은 현재 FIFU 무료 버전이나 PRO 버전을 사용하는 스테이징 사이트에서는 사용할 수 없습니다. 그러나 이 기능의 지속 가능성을 보장하기 위해 소정의 수수료가 곧 도입될 수 있습니다. PRO 사용자의 경우 키가 만료되지 않는 한 FIFU CDN은 처음에 프로덕션 사이트에서만 작동합니다."

#: admin/strings.php:1094
msgid "Seamlessly replace or integrate with other features"
msgstr "다른 기능과의 원활한 대체 또는 통합"

#: admin/strings.php:1091
msgid "Provide dedicated technical support"
msgstr "전담 기술 지원 제공"

#: admin/strings.php:1088
msgid "Enable cache purging"
msgstr "캐시 퍼지 사용"

#: admin/strings.php:1085
msgid "Improve regional availability"
msgstr "지역별 가용성 향상"

#: admin/strings.php:1082
msgid "Enhance content replication"
msgstr "콘텐츠 복제 강화"

#: admin/strings.php:1079
msgid "Optimize image URLs for SEO"
msgstr "SEO를 위한 이미지 URL 최적화"

#: admin/strings.php:1076
msgid "Expand image processing capabilities"
msgstr "이미지 처리 기능 확장"

#: admin/strings.php:1070
msgid "Provide first-request images (non-cached) in less than 1 second"
msgstr "1초 이내에 첫 번째 요청 이미지(캐시되지 않음)를 제공합니다."

#: admin/strings.php:1067
msgid "Retrieve cached images in under 100ms"
msgstr "100ms 이내에 캐시된 이미지 검색"

#: admin/strings.php:1064
msgid "Render images in a modern and efficient web format (WebP)"
msgstr "현대적이고 효율적인 웹 형식(WebP)으로 이미지 렌더링하기"

#: admin/strings.php:1061
msgid "Support any image sources"
msgstr "모든 이미지 소스 지원"

#: admin/strings.php:1058
msgid "Serve remote images using your site's domain"
msgstr "사이트의 도메인을 사용하여 원격 이미지 제공"

#: admin/strings.php:1055
msgid "For a long time, the 'Optimized Images' feature relied solely on a public third-party CDN. While this approach offered cost advantages, it also introduced several challenges. Now, FIFU provides its own CDN, designed to achieve the following goals:"
msgstr "오랫동안 '이미지 최적화' 기능은 퍼블릭 타사 CDN에만 의존해 왔습니다. 이 접근 방식은 비용적인 이점을 제공했지만 몇 가지 문제도 발생했습니다. 이제 FIFU는 다음과 같은 목표를 달성하기 위해 설계된 자체 CDN을 제공합니다:"

#: admin/strings.php:1040
msgid "optimize images with FIFU CDN"
msgstr "FIFU CDN으로 이미지 최적화"

#: admin/strings.php:1022
msgid "Optimize"
msgstr "최적화"

#: admin/strings.php:130
msgid "Data"
msgstr "데이터"

#: admin/strings.php:127
msgid "Type"
msgstr "형식"

#: admin/strings.php:34
msgid "Please wait 1 minute..."
msgstr "잠시만 기다려주세요..."

#: admin/strings.php:1202 admin/strings.php:1526 admin/strings.php:1934
msgid "Page redirection (forwarding URL)"
msgstr "페이지 리디렉션(URL 전달)"

#: admin/strings.php:1443
msgid "Set one image for each category. The chosen image will be a random featured image from the products in that category."
msgstr "각 카테고리에 대해 하나의 이미지를 설정합니다. 선택한 이미지는 해당 카테고리의 제품 중에서 무작위로 추천 이미지가 됩니다."

#: admin/strings.php:790
msgid "Most users will simply add the custom field name, which is expected to contain an image or video URL. However, if all your URLs follow the same pattern, i.e., have the same prefix and suffix, you could add something like this into the field above: https://domain/{custom_field}.webp, where custom_field is some kind of ID instead of a URL."
msgstr "대부분의 사용자는 이미지 또는 동영상 URL이 포함될 것으로 예상되는 사용자 정의 필드 이름을 추가하기만 하면 됩니다. 하지만 모든 URL이 동일한 패턴을 따르는 경우, 즉 접두사와 접미사가 동일한 경우 위의 필드에 https://domain/{custom_field}.webp와 같이 추가할 수 있습니다. 여기서 custom_field는 URL이 아닌 일종의 ID입니다."

#: admin/strings.php:2338
msgid "Automatically delete images from the cloud when they are no longer in use on the site, for example, due to a deleted post."
msgstr "삭제된 글 등으로 인해 사이트에서 더 이상 사용하지 않는 이미지를 클라우드에서 자동으로 삭제합니다."

#: admin/strings.php:2335
msgid "Automatic delete"
msgstr "자동 삭제"

#: admin/strings.php:2454
msgid "Update payment method"
msgstr "결제 수단 업데이트"

#: admin/strings.php:2348
msgid "FIFU Cloud charges based on the average number of stored images within each 30-day period. The data below is updated hourly."
msgstr "FIFU Cloud는 각 30일 동안 저장된 평균 이미지 수에 따라 요금이 부과됩니다. 아래 데이터는 매시간 업데이트됩니다."

#: admin/strings.php:2295
msgid "You don't pay for the multiple thumbnails generated for each image."
msgstr "각 이미지에 대해 생성된 여러 개의 미리보기 이미지에 대한 비용을 지불하지 않습니다."

#: admin/strings.php:2292
msgid "€0.001 per image. Payment is based on the daily average of stored images in FIFU Cloud, billed every 30 days."
msgstr "이미지당 €0.001. 요금은 FIFU 클라우드에 저장된 이미지의 일일 평균을 기준으로 하며, 30일마다 청구됩니다."

#: admin/strings.php:1196 admin/strings.php:1520 admin/strings.php:1809
#: admin/strings.php:1861 admin/strings.php:1928
msgid "ASIN"
msgstr "ASIN"

#: admin/strings.php:887
msgid "Default featured image"
msgstr "기본 추천 이미지"

#: admin/strings.php:782
msgid "Locale"
msgstr "로케일"

#: admin/strings.php:779
msgid "Secret key"
msgstr "비밀 키"

#: admin/strings.php:776
msgid "Access key"
msgstr "액세스 키"

#: admin/strings.php:773
msgid "Partner tag"
msgstr "파트너 태그"

#: admin/strings.php:770
msgid "If you already have the ASIN saved in your database, specify its custom field name here. The plugin will access that and import the value. For example, if the ASIN is saved in the SKU field, you can add \"_sku,\" which is the field where the SKU is stored."
msgstr "데이터베이스에 이미 ASIN이 저장되어 있는 경우 여기에 사용자 지정 필드 이름을 지정합니다. 그러면 플러그인이 해당 필드에 액세스하여 값을 가져옵니다. 예를 들어 ASIN이 SKU 필드에 저장되어 있는 경우 SKU가 저장된 필드인 \"_sku\"를 추가하면 됩니다."

#: admin/strings.php:767
msgid "Credentials"
msgstr "로그인 정보"

#: admin/strings.php:758
msgid "Set product images automatically. The plugin checks every minute for post types without images and uses the ASIN and Amazon's Product Advertising API to retrieve the image URLs. For WooCommerce products, the URLs will be saved as the featured image and gallery, while for other post types, the URLs will be saved as a featured slider."
msgstr "제품 이미지를 자동으로 설정합니다. 플러그인은 이미지가 없는 글 유형을 매분 확인하고 ASIN 및 Amazon의 제품 광고 API를 사용하여 이미지 URL을 검색합니다. 우커머스 제품의 경우 URL이 추천 이미지 및 갤러리로 저장되고 다른 글 유형의 경우 URL이 추천 슬라이더로 저장됩니다."

#: admin/strings.php:307
msgid "Auto set product images from ASIN"
msgstr "ASIN에서 제품 이미지 자동 설정"

#: admin/strings.php:151
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: admin/strings.php:148
msgid "Saved"
msgstr "저장됨"

#: admin/strings.php:145
msgid "Saving"
msgstr "저장중"

#: admin/strings.php:2681
msgid "Your license key has expired. Please renew or upgrade it to continue receiving updates and support."
msgstr "라이선스 키가 만료되었습니다. 업데이트 및 지원을 계속 받으려면 갱신하거나 업그레이드하세요."

#: admin/strings.php:1116
msgid "It also allows the development team to read a few entries in the database that are related to images."
msgstr "또한 개발팀은 데이터베이스에서 이미지와 관련된 몇 가지 항목을 읽을 수 있습니다."

#: admin/strings.php:281
msgid "Renew or upgrade"
msgstr "갱신 또는 업그레이드"

#: admin/strings.php:238
msgid "Please check the key and try again, or contact support for assistance. A valid license key is required for the plugin to work correctly and without limitations."
msgstr "키를 확인한 후 다시 시도하거나 지원팀에 문의하여 도움을 받으세요. 플러그인이 제한 없이 올바르게 작동하려면 유효한 라이선스 키가 필요합니다."

#: admin/strings.php:235
msgid "Please renew or upgrade it to continue receiving updates and support."
msgstr "업데이트와 지원을 계속 받으려면 갱신하거나 업그레이드하세요."

#: admin/strings.php:232
msgid "FIFU is now fully activated, and all features are unlocked."
msgstr "이제 FIFU가 완전히 활성화되고 모든 기능이 잠금 해제됩니다."

#: admin/strings.php:229
msgid "Your license key is invalid."
msgstr "라이센스 키가 유효하지 않음"

#: admin/strings.php:226
msgid "Your license key has expired."
msgstr "라이선스 키가 만료되었습니다."

#: admin/strings.php:223
msgid "Your license key was successfully registered."
msgstr "라이선스 키가 성공적으로 등록되었습니다."

#: admin/strings.php:220
msgid "Test connection with the FIFU server failed. If you are using a firewall, please allow FIFU requests."
msgstr "FIFU 서버와의 테스트 연결에 실패했습니다. 방화벽을 사용 중인 경우 FIFU 요청을 허용하세요."

#: admin/strings.php:217
msgid "Test connection with the FIFU server completed successfully."
msgstr "FIFU 서버와의 테스트 연결이 성공적으로 완료되었습니다."

#: admin/strings.php:214
msgid "Async requests from the FIFU server to your site may be used to split data processing into parts, avoiding execution timeouts on slower tasks and excessive memory usage on larger tasks. They also bypass the lack of a real cron system in WordPress, keeping some automatic features running even when the site is not receiving visitors."
msgstr "FIFU 서버에서 사이트로의 비동기 요청은 데이터 처리를 여러 부분으로 분할하여 느린 작업의 실행 시간 초과와 큰 작업의 과도한 메모리 사용을 방지하는 데 사용할 수 있습니다. 또한 워드프레스에 실제 크론 시스템이 없다는 점을 우회하여 사이트에 방문자가 없을 때에도 일부 자동 기능을 계속 실행할 수 있습니다."

#: admin/strings.php:26
msgid "License Key Expired"
msgstr "라이선스 키 만료"

#: admin/strings.php:1951
msgid "If empty, FIFU will automatically use the post title as alternative text."
msgstr "비어 있으면 FIFU는 자동으로 글 제목을 대체 텍스트로 사용합니다."

#: admin/strings.php:1948
msgid "If empty, FIFU will automatically use the product title as alternative text for every image."
msgstr "비어 있는 경우 FIFU는 모든 이미지의 대체 텍스트로 제품 제목을 자동으로 사용합니다."

#: admin/strings.php:1745
msgid "This field is used to provide alternative text for images, enhancing accessibility and SEO. If it is empty, then FIFU will use the post title automatically."
msgstr "이 필드는 이미지에 대한 대체 텍스트를 제공하여 접근성 및 SEO를 향상시키는 데 사용됩니다. 이 입력란이 비어 있으면 FIFU에서 자동으로 글 제목을 사용합니다."

#: admin/strings.php:1668 admin/strings.php:1733
msgid "Alternative text"
msgstr "대체 텍스트"

#: admin/strings.php:1529
msgid "iframe URLs"
msgstr "iframe URL"

#: admin/strings.php:1514
msgid "Featured slider's URLs"
msgstr "추천 슬라이더의 URL"

#: admin/strings.php:1511
msgid "Product video URL + gallery"
msgstr "제품 동영상 URL + 갤러리"

#: admin/strings.php:1505
msgid "Product image URL + gallery"
msgstr "제품 이미지 URL + 갤러리"

#: admin/strings.php:1222
msgid "Display form"
msgstr "양식 표시"

#: admin/strings.php:1187
msgid "Product video + gallery"
msgstr "제품 동영상 + 갤러리"

#: admin/strings.php:1181 admin/strings.php:1508
msgid "Product image title + gallery"
msgstr "제품 이미지 제목 + 갤러리"

#: admin/strings.php:1178
msgid "Product image + gallery"
msgstr "제품 이미지 + 갤러리"

#: admin/strings.php:1037
msgid "optimize secondary images"
msgstr "보조 이미지 최적화"

#: admin/strings.php:1034
msgid "optimize featured images"
msgstr "추천 이미지 최적화"

#: admin/strings.php:936
msgid "Apply the feature to specific post formats:  "
msgstr "특정 게시물 형식에 이 기능을 적용하세요:  "

#: admin/strings.php:916
msgid "remove duplicated media"
msgstr "중복된 미디어 제거"

#: admin/strings.php:913
msgid "add missing media"
msgstr "누락된 미디어 추가"

#: admin/strings.php:474
msgid "Contact us. If you are available to discuss the details, we should provide an integration. Or contact its developer and ask him to use the functions at 'Developers → FIFU API'."
msgstr "문의하세요. 자세한 내용을 논의할 수 있는 경우 통합을 제공할 수 있습니다. 또는 해당 개발자에게 연락하여 '개발자 → FIFU API'에서 기능을 사용해 달라고 요청하세요."

#: admin/strings.php:364
msgid "Optimized Images"
msgstr "최적화된 이미지"

#: admin/strings.php:269
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: admin/strings.php:1451
msgid "FIFU product gallery"
msgstr "FIFU 제품 갤러리"

#: admin/strings.php:985
msgid "run it for each post, only once, and right now"
msgstr "각 게시물에 대해 한 번만, 지금 바로 실행하세요."

#: admin/strings.php:968
msgid "Skip URLs containing these keywords:"
msgstr "이러한 키워드가 포함된 URL을 건너뜁니다:"

#: admin/strings.php:962
msgid "auto set featured media from post content"
msgstr "게시물 콘텐츠에서 추천 미디어 자동 설정"

#: admin/strings.php:959
msgid "Media type filter"
msgstr "미디어 유형 필터"

#: admin/strings.php:944
msgid "Set featured media automatically. The plugin reads the HTML of your post content and uses the first image or video found as the featured media when the post is created or updated."
msgstr "추천 미디어를 자동으로 설정합니다. 플러그인은 글 콘텐츠의 HTML을 읽고 글 작성 또는 업데이트 시 가장 먼저 발견되는 이미지 또는 동영상을 추천 미디어로 사용합니다."

#: admin/strings.php:919
msgid "Apply the feature to specific post types:"
msgstr "특정 글 유형에 이 기능을 적용합니다:"

#: admin/strings.php:890 admin/strings.php:910 admin/strings.php:930
#: admin/strings.php:956
msgid "Post type filter"
msgstr "게시물 유형 필터"

#: admin/strings.php:907
msgid "Modify post content"
msgstr "게시물 콘텐츠 수정"

#: admin/strings.php:904
msgid "Post content refers to the main body of text within a post. It comes after the post title and doesn't include the featured media (image or video). However, with this feature, you can add the featured media to the top of the content, which may be useful when the theme doesn't render the featured media on single posts. You can also remove media from the content, which is useful when the same media is defined as the featured media, causing unwanted duplication. These changes are dynamic, happening only on page load, so they won't change the database and can be easily undone."
msgstr "글 콘텐츠는 글 내의 본문 텍스트를 의미합니다. 글 제목 뒤에 오며 추천 미디어(이미지 또는 동영상)는 포함되지 않습니다. 그러나 이 기능을 사용하면 콘텐츠 상단에 추천 미디어를 추가할 수 있으므로 테마가 단일 글에서 추천 미디어를 렌더링하지 않을 때 유용할 수 있습니다. 또한 콘텐츠에서 미디어를 제거할 수도 있는데, 동일한 미디어가 추천 미디어로 정의되어 원치 않는 중복을 유발할 때 유용합니다. 이러한 변경 사항은 동적이며 페이지 로드 시에만 발생하므로 데이터베이스를 변경하지 않으며 쉽게 실행 취소할 수 있습니다."

#: admin/strings.php:824
msgid "auto set featured media using web page address"
msgstr "웹 페이지 주소를 사용하여 추천 미디어 자동 설정"

#: admin/strings.php:512
msgid "It means I'm NOT in your media library."
msgstr "내가 미디어 라이브러리에 없다는 뜻입니다."

#: admin/strings.php:331
msgid "Modify Post Content"
msgstr "게시물 콘텐츠 수정"

#: admin/strings.php:1736
msgid "iframe URL"
msgstr "iframe URL"

#: admin/strings.php:1466
msgid "The lightbox can display custom content instead of an image or video, such as a 360º product view, PDF, Google Map, web page, or any other content that can be rendered through an iframe tag. To set this up, go to the product editor, select a slot in the 'Image gallery,' and fill out both the 'Image URL' and 'iframe URL' fields."
msgstr "라이트박스에는 이미지나 동영상 대신 360º 제품 보기, PDF, Google 지도, 웹 페이지 또는 iframe 태그를 통해 렌더링할 수 있는 기타 콘텐츠와 같은 사용자 지정 콘텐츠를 표시할 수 있습니다. 이를 설정하려면 제품 편집기로 이동하여 '이미지 갤러리'에서 슬롯을 선택한 다음 '이미지 URL' 및 'iframe URL' 필드를 모두 입력합니다."

#: admin/strings.php:1463
msgid "Custom content"
msgstr "사용자 지정 콘텐츠"

#: admin/strings.php:1105
msgid "This feature enables the featured audio field, where you can set the URL of an audio file, such as MP3 or OGG. Player controls will then be added to the remote featured image, allowing visitors to play the audio. You can configure the behavior of the audio using the settings available in the 'Featured Video' tab."
msgstr "이 기능을 사용하면 추천 오디오 필드를 활성화하여 MP3 또는 OGG와 같은 오디오 파일의 URL을 설정할 수 있습니다. 그러면 원격 추천 이미지에 플레이어 컨트롤이 추가되어 방문자가 오디오를 재생할 수 있습니다. '추천 동영상' 탭에서 제공되는 설정을 사용하여 오디오의 동작을 구성할 수 있습니다."

#: admin/strings.php:1335
msgid "Enables the featured image field for taxonomies. It's automatically integrated with the 'Variation Swatches for WooCommerce' plugin. To display the image for taxonomies from different plugins or themes, use a shortcode like this:"
msgstr "분류에 대한 추천 이미지 필드를 활성화합니다. '우커머스용 변형 견본' 플러그인과 자동으로 통합됩니다. 다른 플러그인이나 테마의 분류 이미지를 표시하려면 다음과 같은 쇼트코드를 사용하세요:"

#: admin/strings.php:304
msgid "Auto set featured image from ISBN"
msgstr "ISBN에서 추천 이미지 자동 설정"

#: admin/strings.php:1652 admin/strings.php:2074 admin/strings.php:2112
#: admin/strings.php:2396
msgid "Unlock all PRO features for €29.90"
msgstr "€29.90에 모든 프로 기능을 잠금 해제하세요"

#: admin/strings.php:465
msgid "Low-resolution or unduly cropped images"
msgstr "저해상도 또는 과도하게 잘린 이미지"

#: admin/strings.php:2505
msgid "The developer will respond within 8 hours."
msgstr "개발자가 8시간 이내에 응답합니다."

#: admin/strings.php:1113
msgid "When FIFU is in debug mode, JavaScript and CSS files are not cached."
msgstr "FIFU가 디버그 모드에 있으면 JavaScript 및 CSS 파일이 캐시되지 않습니다."

#: admin/strings.php:807
msgid "If you have the web page address saved in your database, please specify its custom field name here. The plugin will access it, generate the screenshot URL, and set that as the featured image automatically."
msgstr "데이터베이스에 웹 페이지 주소가 저장되어 있는 경우 여기에 사용자 정의 필드 이름을 지정하세요. 플러그인이 해당 필드에 액세스하여 스크린샷 URL을 생성하고 이를 자동으로 추천 이미지로 설정합니다."

#: admin/strings.php:361
msgid "Debug Mode"
msgstr "디버그 모드"

#: admin/strings.php:1396
msgid "Video autoplay based on viewport. Requires \"Mute\"."
msgstr "뷰포트에 따라 비디오 자동 재생. \"음소거\"가 필요합니다."

#: admin/strings.php:486
msgid "Some themes or plugins may not work with remote images when the sizes are not saved in the database. Solve this by enabling 'Image → Optimized images'."
msgstr "일부 테마 또는 플러그인은 크기가 데이터베이스에 저장되지 않은 경우 원격 이미지에서 작동하지 않을 수 있습니다. '이미지 → 최적화된 이미지'를 활성화하여 이 문제를 해결하세요."

#: admin/strings.php:480
msgid "Possibilities: a) CDN can't serve it; b) image deleted by owner; c) hotlink protection; d) incorrect URL. For (a), disable 'Image → Optimized images' temporarily and contact us. For (b) or (c), try FIFU Cloud."
msgstr "가능성: a) CDN이 이미지를 제공할 수 없음, b) 소유자가 이미지를 삭제함, c) 핫링크 보호, d) 잘못된 URL. (a)의 경우 '이미지 → 최적화 이미지'를 일시적으로 비활성화한 후 문의하세요. (b) 또는 (c)의 경우 FIFU 클라우드를 사용해 보세요."

#: admin/strings.php:468
msgid "Image not visible (1px) or wrong sizes"
msgstr "이미지가 보이지 않거나(1px) 크기가 잘못됨"

#: admin/strings.php:1246
msgid "Displays the taxonomy image"
msgstr "분류 이미지를 표시합니다."

#: admin/strings.php:379
msgid "Taxonomy Image"
msgstr "분류 이미지"

#: admin/strings.php:1939
msgid "By default, FIFU uses | as the URL delimiter. You can define a different value in the 'List delimiter' field."
msgstr "기본적으로 FIFU는 URL 구분 기호로 |를 사용합니다. '목록 구분 기호' 필드에서 다른 값을 정의할 수 있습니다."

#: admin/strings.php:1460
msgid "Variantions images in the main gallery"
msgstr "기본 갤러리의 변형 이미지"

#: admin/strings.php:1391
msgid "Play a video on \"mouseover\" and pause on \"mouseout\". Requires \"Video Controls\" (except for video files) and \"Mute\"."
msgstr "\"마우스오버\"로 동영상을 재생하고 \"마우스아웃\"으로 일시정지합니다. \"비디오 컨트롤\"(비디오 파일 제외) 및 \"음소거\"가 필요합니다."

#: admin/strings.php:191 admin/strings.php:197 admin/strings.php:200
msgid "YouTube, Vimeo, local videos, remote video files"
msgstr "YouTube, Vimeo, 로컬 동영상, 원격 동영상 파일"

#: admin/strings.php:194
msgid "YouTube, Vimeo, Odysee, Rumble, local videos, remote video files"
msgstr "유튜브, 비메오, 오디시, 럼블, 로컬 동영상, 원격 동영상 파일"

#: admin/strings.php:88
msgid "size"
msgstr "크기"

#: admin/strings.php:2480
msgid "During the 2 years that FIFU Cloud has been operating, we have learned a lot and received valuable feedback from our users, allowing us to now develop a much better product. The new FIFU Cloud will be much easier to use, will give you full access to the image server, provide friendly titles to image files, and, most importantly, will be capable of storing and delivering tens of thousands of optimized images at an extremely low price, as the infrastructure will be based on free internet services. If you are already a user, you can continue using the current version of FIFU Cloud normally until the migration, when we will get in touch. And if you are not yet a user but are interested in the service, please send an email to cloud@fifu.app with the subject 'WAITLIST.' The project is expected to be completed in a few months."
msgstr "2년 동안 FIFU Cloud를 운영하면서 많은 것을 배웠고 사용자들로부터 소중한 피드백을 받아 훨씬 더 나은 제품을 개발할 수 있게 되었습니다. 새로운 FIFU 클라우드는 사용하기 훨씬 쉬워지고, 이미지 서버에 대한 전체 액세스 권한을 부여하며, 이미지 파일에 친숙한 제목을 제공하고, 가장 중요한 것은 무료 인터넷 서비스를 기반으로 하는 인프라를 통해 매우 저렴한 가격으로 수만 개의 최적화된 이미지를 저장하고 전송할 수 있다는 것입니다. 이미 사용 중이신 경우, 마이그레이션이 완료될 때까지 현재 버전의 FIFU Cloud를 정상적으로 계속 사용하실 수 있습니다. 아직 사용자가 아니지만 서비스에 관심이 있으신 분은 'WAITLIST'라는 제목으로 cloud@fifu.app 으로 이메일을 보내주시기 바랍니다."

#: admin/strings.php:2477
msgid "Please wait, a much better FIFU Cloud is coming..."
msgstr "잠시만 기다려주세요, 훨씬 더 나은 FIFU 클라우드가 곧 출시됩니다..."

#: admin/strings.php:1617
msgid "Address where you received the license key"
msgstr "라이선스 키를 받은 주소"

#: admin/strings.php:2678
msgid "Please submit your activation key to use the plugin without limitations."
msgstr "플러그인을 제한 없이 사용하려면 활성화 키를 제출하세요."

#: admin/strings.php:787
msgid "Set featured media automatically. The plugin checks every minute for post types without featured images or videos and performs searches on the informed custom fields to retrieve the URLs. With that, you can integrate FIFU with any third-party plugin or theme that stores URLs in the database."
msgstr "추천 미디어를 자동으로 설정합니다. 플러그인은 추천 이미지나 동영상이 없는 글 유형을 매분 확인하고 정보에 기반한 사용자 정의 필드에서 검색을 수행하여 URL을 검색합니다. 이를 통해 데이터베이스에 URL을 저장하는 타사 플러그인 또는 테마와 FIFU를 통합할 수 있습니다."

#: admin/strings.php:310
msgid "Auto set featured media from custom field"
msgstr "사용자 지정 필드에서 추천 미디어 자동 설정"

#: admin/strings.php:681
msgid "Don't restrict the search too much. Because depending on the post title and the filters applied, the search engine might return an image that's not very relevant, or even no image at all. A quick and easy way to test if the search engine has relevant images for the applied filters is by accessing the post editor or FIFU quick editor and performing a search with the 'Keywords' field empty. A list of the top images based on the post's title will be displayed."
msgstr "검색을 너무 제한하지 마세요. 글 제목과 적용된 필터에 따라 검색 엔진이 관련성이 낮은 이미지를 반환하거나 아예 이미지가 없을 수도 있기 때문입니다. 검색 엔진에 적용된 필터와 관련된 이미지가 있는지 테스트하는 빠르고 쉬운 방법은 글 편집기 또는 FIFU 퀵 편집기에 액세스하여 '키워드' 필드를 비운 상태에서 검색을 수행하는 것입니다. 글 제목을 기준으로 상위 이미지 목록이 표시됩니다."

#: admin/strings.php:124 admin/strings.php:2033
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: admin/strings.php:2030
msgid "Variations"
msgstr "변형"

#: admin/strings.php:1414
msgid "background video"
msgstr "배경 비디오"

#: admin/strings.php:1406
msgid "Start videos without audio."
msgstr "오디오 없이 동영상을 시작합니다."

#: admin/strings.php:1401
msgid "Looping video playback."
msgstr "반복되는 동영상 재생."

#: admin/strings.php:206
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: admin/strings.php:203
msgid "Vimeo"
msgstr "Vimeo"

#: admin/strings.php:188
msgid "Available for"
msgstr "사용 가능 대상"

#: admin/strings.php:2121
msgid "You should also set a featured image. It will be used as the video thumbnail."
msgstr "또한 추천 이미지도 설정해야 합니다. 이 이미지는 동영상 미리보기 이미지로 사용됩니다."

#: admin/strings.php:2103
msgid "Loads a list of images from Unsplash. Choose the image that is most suitable. The filters configured in 'FIFU Settings → Automatic → Auto set featured image from Unsplash using tags' works here."
msgstr "Unsplash에서 이미지 목록을 로드합니다. 가장 적합한 이미지를 선택합니다. 'FIFU 설정 → 자동 → 태그를 사용하여 Unsplash에서 추천 이미지 자동 설정'에서 구성한 필터가 여기에서 작동합니다."

#: admin/strings.php:1433
msgid "move to left"
msgstr "왼쪽으로 이동"

#: admin/strings.php:1430
msgid "watch later and queue buttons"
msgstr "나중에 보기 및 대기열 버튼"

#: admin/strings.php:1355
msgid "When using import plugins, add the URL of the thumbnail after the video URL, separated by a backslash. For example: 'video_url\\image_url'."
msgstr "가져오기 플러그인을 사용하는 경우 동영상 URL 뒤에 백슬래시로 구분하여 썸네일 URL을 추가합니다. 예: 'video_url\\image_url'."

#: admin/strings.php:859
msgid "Portrait"
msgstr "초상화"

#: admin/strings.php:856
msgid "Landscape"
msgstr "풍경"

#: admin/strings.php:850
msgid "Orientation filter"
msgstr "방향 필터"

#: admin/strings.php:735
msgid "Wide"
msgstr "와이드"

#: admin/strings.php:732
msgid "Tall"
msgstr "Tall"

#: admin/strings.php:729
msgid "Square"
msgstr "정사각형"

#: admin/strings.php:726 admin/strings.php:853 admin/strings.php:977
msgid "All"
msgstr "모두"

#: admin/strings.php:705
msgid "Layout filter"
msgstr "레이아웃 필터"

#: admin/strings.php:174
msgid "elsewhere"
msgstr "기타"

#: admin/strings.php:2106
msgid "Loads a list of images from a search engine based on the post's title. Choose the most suitable image. The filters configured in 'FIFU Settings → Automatic → Auto set featured image using post title and search engine' works here."
msgstr "글 제목을 기준으로 검색 엔진에서 이미지 목록을 로드합니다. 가장 적합한 이미지를 선택합니다. 'FIFU 설정 → 자동 → 글 제목 및 검색 엔진을 사용하여 추천 이미지 자동 설정'에서 설정한 필터가 여기서 작동합니다."

#: admin/strings.php:2100
msgid "Loads the corresponding image. You should use an absolute URL, which means including the protocol (http/https) and the domain."
msgstr "해당 이미지를 로드합니다. 절대 URL을 사용해야 하며, 이는 프로토콜(http/https)과 도메인을 포함한다는 의미입니다."

#: admin/strings.php:2091
msgid "Empty"
msgstr "비어 있음"

#: admin/strings.php:1417
msgid "on single post types only"
msgstr "단일 글 유형에서만"

#: admin/strings.php:2438
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: admin/strings.php:2423
msgid "Post ID"
msgstr "포스트 ID"

#: admin/strings.php:2406
msgid "Please enter your email"
msgstr "이메일을 입력하세요"

#: admin/strings.php:2391
msgid "Enter your email"
msgstr "이메일을 입력합니다."

#: admin/strings.php:2388
msgid "Site"
msgstr "사이트"

#: admin/strings.php:2380
msgid "To select multiple non-adjacent images, click the first image, press the <b>CTRL</b> key, and click each desired image."
msgstr "인접하지 않은 이미지를 여러 개 선택하려면 첫 번째 이미지를 클릭하고 <b>CTRL</b> 키를 누른 다음 원하는 이미지를 각각 클릭합니다."

#: admin/strings.php:2377
msgid "To select multiple images adjacent to each other, click the first image, press <b>SHIFT</b> and click the last image."
msgstr "서로 인접한 여러 이미지를 선택하려면 첫 번째 이미지를 클릭하고 <b>SHIFT</b> 키를 누른 다음 마지막 이미지를 클릭합니다."

#: admin/strings.php:2343
msgid "Before uploading local images to the cloud, you should copy their URLs to FIFU custom fields by clicking the \"link\" button. Have a database backup as post metadata will be replaced, making this plugin responsible for displaying images. Do not delete images from the media library until ensuring they were saved in the cloud."
msgstr "로컬 이미지를 클라우드에 업로드하기 전에 \"링크\" 버튼을 클릭하여 해당 이미지의 URL을 FIFU 사용자 정의 필드에 복사해야 합니다. 포스트 메타데이터가 대체되어 이 플러그인이 이미지 표시를 담당하게 되므로 데이터베이스 백업을 준비하세요. 이미지가 클라우드에 저장되었는지 확인할 때까지 미디어 라이브러리에서 이미지를 삭제하지 마세요."

#: admin/strings.php:2327
msgid "Automatically uploads remote images to the cloud."
msgstr "원격 이미지를 클라우드에 자동으로 업로드합니다."

#: admin/strings.php:2321
msgid "Costs start from the upload date."
msgstr "비용은 업로드 날짜부터 시작됩니다."

#: admin/strings.php:2284
msgid "Protecting your website's content, including text and image URLs, from unauthorized access and extraction by bots can be a challenging task. Once this data is obtained, it can be replicated elsewhere, diverting the rightful visitors to other platforms. Fortunately, FIFU Cloud offers a solution with hotlink protection. This feature restricts other websites (excluding social media platforms) from displaying your images. While it may not completely solve the problem, it significantly hinders the unauthorized usage of your content, as posts with blocked images are less appealing to those attempting to extract information."
msgstr "텍스트 및 이미지 URL을 포함한 웹사이트 콘텐츠를 봇의 무단 액세스 및 추출로부터 보호하는 것은 쉽지 않은 작업입니다. 일단 데이터가 확보되면 다른 곳으로 복제되어 정당한 방문자를 다른 플랫폼으로 유도할 수 있기 때문입니다. 다행히도 FIFU Cloud는 핫링크 보호 기능을 갖춘 솔루션을 제공합니다. 이 기능은 다른 웹사이트(소셜 미디어 플랫폼 제외)에서 이미지를 표시하지 못하도록 제한합니다. 문제를 완전히 해결하지는 못하지만, 이미지가 차단된 게시물은 정보를 추출하려는 사람들에게 덜 매력적으로 보이기 때문에 콘텐츠의 무단 사용을 상당히 방해합니다."

#: admin/strings.php:2281
msgid "WordPress themes and social media platforms often crop the central area of non-standard images, which can be problematic as the main object is often not centered. For example, Facebook, Twitter, and LinkedIn display featured images at ~1200×630 pixels in landscape orientation. However, sharing a full-body portrait photo may result in the cropped person losing their head and feet. FIFU Cloud, on the other hand, utilizes face and object detection to intelligently crop images, showcasing what truly matters without compromising style or information."
msgstr "워드프레스 테마 및 소셜 미디어 플랫폼은 비표준 이미지의 중앙 영역을 자르는 경우가 많은데, 이는 주요 개체가 중앙에 있지 않은 경우가 많기 때문에 문제가 될 수 있습니다. 예를 들어 Facebook, Twitter, LinkedIn은 추천 이미지를 가로 방향으로 최대 1200×630픽셀로 표시합니다. 하지만 전신 인물 사진을 공유하면 잘린 인물의 머리와 발이 사라질 수 있습니다. 반면 FIFU Cloud는 얼굴 및 물체 감지 기능을 활용하여 이미지를 지능적으로 자르므로 스타일이나 정보를 손상시키지 않고 중요한 부분만 보여 줍니다."

#: admin/strings.php:2278
msgid "Similar cloud services often charge based on the number of accesses to images or sell static plans where you pay for the allocated storage, even if it remains unused. However, FIFU Cloud takes a different approach. It only charges for the daily average of stored images over a 30-day period, excluding thumbnails from the billing. Let's consider an example: on the first day, you stored 1000 images; ten days later, you deleted all of them; and then, ten days after that, you added 1100 images, which were stored for ten days. Thus, the average usage over the 30-day period would be 700 images per day, and you will only be charged for that amount. If there are no changes in the next period, the average would be 1100, resulting in an increased cost. However, if you remove all the images in the subsequent period, there will be no charge incurred."
msgstr "유사한 클라우드 서비스는 이미지 액세스 횟수에 따라 요금을 부과하거나 할당된 저장 용량을 사용하지 않더라도 비용을 지불하는 정적 요금제를 판매하는 경우가 많습니다. 하지만 FIFU Cloud는 다른 접근 방식을 취합니다. 30일 동안 저장된 이미지의 일일 평균에 대해서만 요금을 청구하며, 썸네일은 청구에서 제외합니다. 예를 들어 첫날에 1000개의 이미지를 저장하고 열흘 후에 모두 삭제한 다음 열흘 후에 1100개의 이미지를 추가하여 열흘 동안 저장했다고 가정해 봅시다. 따라서 30일 동안의 평균 사용량은 하루 700개의 이미지가 되며, 이 양에 대해서만 요금이 부과됩니다. 다음 기간에 변경 사항이 없으면 평균은 1100개가 되므로 비용이 증가하게 됩니다. 그러나 이후 기간에 모든 이미지를 삭제하면 요금이 부과되지 않습니다."

#: admin/strings.php:2275
msgid "Your website was not designed for image processing. However, when you save an image in the media library, the WordPress core, along with your theme and plugins, initiate multiple tasks to process the image locally. These tasks include conversions, duplications, rotations, resizing, cropping, compression, and more. Depending on the number of images, this process can take weeks, and eventually, the website needs to repeat the entire process again. This consumes significant storage, memory, and processing power, which can result in slow website performance for users. In contrast, FIFU Cloud eliminates the need to use your own computing resources. We process your images entirely on Google Cloud servers. By leveraging the power of the cloud, we can efficiently process and store thousands of images simultaneously within seconds."
msgstr "회원님의 웹사이트는 이미지 처리용으로 설계되지 않았습니다. 하지만 미디어 라이브러리에 이미지를 저장하면 테마 및 플러그인과 함께 워드프레스 코어가 여러 작업을 시작하여 이미지를 로컬에서 처리합니다. 이러한 작업에는 변환, 복제, 회전, 크기 조정, 자르기, 압축 등이 포함됩니다. 이미지 수에 따라 이 프로세스는 몇 주가 걸릴 수 있으며, 결국 웹사이트는 전체 프로세스를 다시 반복해야 합니다. 이로 인해 상당한 스토리지, 메모리, 처리 능력이 소모되어 사용자의 웹사이트 성능이 저하될 수 있습니다. 이와 달리 FIFU 클라우드를 사용하면 자체 컴퓨팅 리소스를 사용할 필요가 없습니다. 이미지를 전적으로 Google 클라우드 서버에서 처리합니다. 클라우드의 강력한 성능을 활용하여 수천 개의 이미지를 몇 초 안에 효율적으로 처리하고 동시에 저장할 수 있습니다."

#: admin/strings.php:2272
msgid "One major drawback of embedding remote images on your website is the lack of thumbnails. Without thumbnails, your website loads the same large image file regardless of whether it's viewed on desktop or mobile phone, on a post or homepage. Additionally, there are instances where the image may not be optimized or hosted on a slow server. FIFU Cloud addresses all these concerns by storing and serving optimized thumbnails through a fast content delivery network (CDN). This means that when visitors access your pages, they receive only the smallest image files required to display the images without any loss in quality. The smaller the file size, the faster the images are rendered, resulting in improved loading times for your website."
msgstr "웹사이트에 원격 이미지를 삽입할 때 가장 큰 단점 중 하나는 미리보기 이미지가 없다는 것입니다. 미리보기 이미지가 없으면 웹사이트는 데스크톱이나 모바일, 글이나 홈페이지에서 보는 것과 관계없이 동일한 대용량 이미지 파일을 로드합니다. 또한 이미지가 최적화되지 않거나 느린 서버에서 호스팅되는 경우도 있습니다. FIFU Cloud는 빠른 콘텐츠 전송 네트워크(CDN)를 통해 최적화된 썸네일을 저장하고 제공함으로써 이러한 모든 문제를 해결합니다. 즉, 방문자가 페이지에 액세스할 때 품질 저하 없이 이미지를 표시하는 데 필요한 최소한의 이미지 파일만 수신합니다. 파일 크기가 작을수록 이미지가 더 빠르게 렌더링되어 웹사이트 로딩 시간이 개선됩니다."

#: admin/strings.php:2269
msgid "Image sources sometimes remove or change the URLs of their images, either due to internal restructuring or to prevent their embedding on other websites. This can cause significant problems for websites that had previously embedded these images, as they become lost and cannot be retrieved. However, FIFU Cloud offers a solution to this issue. It saves your embedded images in the cloud and provides stable URLs to access them. By replacing the existing URLs with FIFU Cloud URLs, you eliminate the problem. Additionally, if needed, you have the option to revert back to the original URLs."
msgstr "이미지 소스에서 내부 구조 조정 또는 다른 웹사이트에 임베드되는 것을 방지하기 위해 이미지의 URL을 제거하거나 변경하는 경우가 있습니다. 이 경우 이전에 이미지를 임베드했던 웹사이트에서는 이미지가 손실되어 검색할 수 없기 때문에 심각한 문제가 발생할 수 있습니다. 하지만 FIFU Cloud는 이 문제에 대한 해결책을 제공합니다. 임베드된 이미지를 클라우드에 저장하고 해당 이미지에 액세스할 수 있는 안정적인 URL을 제공합니다. 기존 URL을 FIFU 클라우드 URL로 대체하면 이 문제를 해결할 수 있습니다. 또한 필요한 경우 원래 URL로 되돌릴 수 있는 옵션도 있습니다."

#: admin/strings.php:2263
msgid "Smart cropping"
msgstr "스마트 자르기"

#: admin/strings.php:2248
msgid "FIFU Cloud is a cloud-based service that securely stores your images within the robust infrastructure of Google Cloud. Not only does FIFU Cloud ensure image preservation, but it also optimizes and rapidly delivers them through Google's global Edge Network. Additionally, FIFU Cloud automatically generates thumbnails for each image and serves them in the efficient webp format, enhancing the overall performance of your website."
msgstr "FIFU 클라우드는 Google 클라우드의 강력한 인프라에 이미지를 안전하게 저장하는 클라우드 기반 서비스입니다. FIFU 클라우드는 이미지 보존을 보장할 뿐만 아니라 Google의 글로벌 엣지 네트워크를 통해 이미지를 최적화하고 신속하게 전송합니다. 또한 FIFU Cloud는 각 이미지에 대한 썸네일을 자동으로 생성하고 효율적인 웹p 형식으로 제공하여 웹사이트의 전반적인 성능을 향상시킵니다."

#: admin/strings.php:2240
msgid "featured media"
msgstr "추천 미디어"

#: admin/strings.php:2141
msgid "Payment and billing information"
msgstr "결제 및 청구 정보"

#: admin/strings.php:2109
msgid "FIFU can auto set images based on post title, tags, remote web page address, and more. Check FIFU Settings → Automatic."
msgstr "FIFU는 글 제목, 태그, 원격 웹 페이지 주소 등을 기반으로 이미지를 자동으로 설정할 수 있습니다. FIFU 설정 → 자동을 확인하세요."

#: admin/strings.php:2044
msgid "Set featured video with URL"
msgstr "URL로 추천 동영상 설정"

#: admin/strings.php:2041
msgid "Set featured image with URL"
msgstr "URL로 추천 이미지 설정"

#: admin/strings.php:1942
msgid "Default is '|'"
msgstr "기본값은 '|'입니다."

#: admin/strings.php:1881
msgid "Powered by FIFU plugin"
msgstr "FIFU 플러그인에 의해 구동"

#: admin/strings.php:1823
msgid "Please wait..."
msgstr "잠시만 기다려주세요..."

#: admin/strings.php:1789
msgid "No more scary images! FIFU Cloud uses AI to detect and crop pictures for themes or social media. No more headless people."
msgstr "더 이상 무서운 이미지가 필요 없어요! FIFU Cloud는 AI를 사용하여 테마 또는 소셜 미디어용 사진을 감지하고 자릅니다. 더 이상 머리 없는 사람이 없습니다."

#: admin/strings.php:1786
msgid "No wasted money! FIFU Cloud charges based on stored images. Pay-as-you-go with flexible cancellation."
msgstr "돈 낭비가 없습니다! FIFU Cloud는 저장된 이미지에 따라 요금이 부과됩니다. 유연한 취소가 가능한 종량제 요금제."

#: admin/strings.php:1783
msgid "No more torture for your website! FIFU Cloud processes images 100% on Google Cloud servers, saving your website's computational resources."
msgstr "웹사이트에 더 이상 고문을 가할 필요가 없습니다! FIFU 클라우드는 구글 클라우드 서버에서 이미지를 100% 처리하여 웹사이트의 컴퓨팅 리소스를 절약합니다."

#: admin/strings.php:1780
msgid "No more waiting! FIFU Cloud speeds up image loading. With optimized WebP thumbnails served by Google Cloud CDN, your website's SEO score will soar."
msgstr "더 이상 기다릴 필요가 없습니다! FIFU Cloud는 이미지 로딩 속도를 높여줍니다. Google Cloud CDN에서 제공하는 최적화된 WebP 썸네일을 사용하면 웹사이트의 SEO 점수가 급상승합니다."

#: admin/strings.php:1771
msgid "Auto set featured media using a web page address"
msgstr "웹 페이지 주소를 사용하여 추천 미디어 자동 설정"

#: admin/strings.php:1768
msgid "Auto set featured image using title and a search engine"
msgstr "제목 및 검색 엔진을 사용하여 추천 이미지 자동 설정하기"

#: admin/strings.php:1683
msgid "Set frame as thumbnail"
msgstr "프레임을 썸네일로 설정"

#: admin/strings.php:1546
msgid "Importing variable products"
msgstr "가변 제품 가져오기"

#: admin/strings.php:1481
msgid "Use FIFU with the import tool from WooCommerce."
msgstr "우커머스의 가져오기 도구와 함께 FIFU를 사용합니다."

#: admin/strings.php:1411
msgid "Start videos in the background, meaning autoplay with no controls and no sound."
msgstr "백그라운드에서 동영상을 시작하여 컨트롤이나 소리 없이 자동 재생합니다."

#: admin/strings.php:1382
msgid "Define a minimum width for a container to display a video. If the minimum width is not reached, the plugin automatically shows a thumbnail instead."
msgstr "컨테이너에 동영상을 표시할 최소 너비를 정의합니다. 최소 너비에 도달하지 않으면 플러그인이 자동으로 썸네일을 대신 표시합니다."

#: admin/strings.php:1374
msgid "Add a play button to the video thumbnail. When clicking on the button, the video will start (in inline or lightbox mode)."
msgstr "동영상 미리보기 이미지에 재생 버튼을 추가합니다. 버튼을 클릭하면 동영상이 시작됩니다(인라인 또는 라이트박스 모드)."

#: admin/strings.php:1330
msgid "Enable the addition of featured images to forums, topics, and replies."
msgstr "포럼, 주제 및 댓글에 추천 이미지를 추가할 수 있도록 설정합니다."

#: admin/strings.php:1296
msgid "Previous button"
msgstr "이전 버튼"

#: admin/strings.php:1269
msgid "Start autoplay automatically"
msgstr "자동 재생 시작"

#: admin/strings.php:1266
msgid "Show previous/next buttons"
msgstr "이전/다음 버튼 표시"

#: admin/strings.php:1254
msgid "This feature allows to have a slider of images and/or videos instead of a regular featured image. It is particularly useful for certain types of websites, such as real estate, and can handle a large number of high-resolution images with optimal performance."
msgstr "이 기능을 사용하면 일반 추천 이미지 대신 이미지 및/또는 동영상 슬라이더를 사용할 수 있습니다. 부동산과 같은 특정 유형의 웹사이트에 특히 유용하며 많은 수의 고해상도 이미지를 최적의 성능으로 처리할 수 있습니다."

#: admin/strings.php:1145 admin/strings.php:1166
msgid "WordPress post"
msgstr "워드프레스 게시물"

#: admin/strings.php:1031
msgid "Your remote images will be automatically optimized and served from a public CDN. In addition, the plugin will load the thumbnails in the exact size your site requires, further enhancing performance."
msgstr "원격 이미지가 자동으로 최적화되어 퍼블릭 CDN에서 제공됩니다. 또한 플러그인은 사이트에 필요한 정확한 크기로 썸네일을 로드하여 성능을 더욱 향상시킵니다."

#: admin/strings.php:1011
msgid "this plugin doesn't save images in the media library. Enabling this toggle will remove all featured images from post types that have remote featured images, and this action cannot be undone. This also applies to FIFU galleries, videos, audios, and sliders."
msgstr "이 플러그인은 미디어 라이브러리에 이미지를 저장하지 않습니다. 이 토글을 활성화하면 원격 추천 이미지가 있는 글 유형에서 모든 추천 이미지가 제거되며 이 작업은 실행 취소할 수 없습니다. 이는 FIFU 갤러리, 동영상, 오디오 및 슬라이더에도 적용됩니다."

#: admin/strings.php:990
msgid "Generate the necessary database records for WordPress components to work with remote images."
msgstr "워드프레스 컴포넌트가 원격 이미지와 함께 작동하는 데 필요한 데이터베이스 레코드를 생성합니다."

#: admin/strings.php:844
msgid "Set images from Unsplash as featured images automatically. The plugin checks every minute for post types without featured images and performs searches on Unsplash based on the tags to retrieve the image URLs."
msgstr "Unsplash의 이미지를 자동으로 추천 이미지로 설정합니다. 플러그인은 추천 이미지가 없는 글 유형을 매분 확인하고 태그를 기반으로 Unsplash에서 검색을 수행하여 이미지 URL을 검색합니다."

#: admin/strings.php:821
msgid "Automatically defines featured media using images found on remote web pages. The plugin checks every minute for post types without featured media and accesses the provided web page URLs to retrieve the main image. FIFU looks for the Open Graph tag image (used for sharing on social media). If og:image is not found, it retrieves the largest image available. It can also search for embedded videos and set the first one found as the featured video. Videos take priority over images."
msgstr "원격 웹 페이지에서 찾은 이미지를 사용하여 추천 미디어를 자동으로 정의합니다. 플러그인은 추천 미디어가 없는 글 유형을 매분 확인하고 제공된 웹 페이지 URL에 액세스하여 기본 이미지를 검색합니다. FIFU는 오픈 그래프 태그 이미지(소셜 미디어에서 공유할 때 사용)를 찾습니다. og:image를 찾을 수 없는 경우 사용 가능한 가장 큰 이미지를 검색합니다. 또한 임베드된 동영상을 검색하여 가장 먼저 발견된 동영상을 추천 동영상으로 설정할 수도 있습니다. 동영상은 이미지보다 우선합니다."

#: admin/strings.php:723
msgid "Limit the search to one or more specific sites."
msgstr "하나 이상의 특정 사이트로 검색을 제한하세요."

#: admin/strings.php:714
msgid "List of prohibited strings in the image URL:"
msgstr "이미지 URL에서 금지된 문자열 목록입니다:"

#: admin/strings.php:673
msgid "Only save images from specific domains."
msgstr "특정 도메인의 이미지만 저장합니다."

#: admin/strings.php:661
msgid "Proxies are utilized to bypass IP bans that can occur when your site downloads a large number of images from the same host. However, using proxies has certain disadvantages. A proxy can impose limitations on the number of requests, and its IP address may also get banned. In such cases, the plugin will attempt to find alternative proxies until it discovers a functional one. Consequently, the use of proxies can potentially slow down the process, unless you have access to a private proxy. By default, FIFU plugin incorporates a list of public proxies that are updated every 30 minutes. The plugin also caches the proxies that are working correctly with your image URLs."
msgstr "프록시는 사이트가 동일한 호스트에서 대량의 이미지를 다운로드할 때 발생할 수 있는 IP 차단을 우회하는 데 사용됩니다. 하지만 프록시 사용에는 몇 가지 단점이 있습니다. 프록시는 요청 횟수에 제한을 가할 수 있으며 해당 IP 주소도 차단될 수 있습니다. 이러한 경우 플러그인은 작동하는 프록시를 찾을 때까지 대체 프록시를 찾으려고 시도합니다. 따라서 비공개 프록시에 액세스할 수 있는 경우가 아니라면 프록시를 사용하면 프로세스 속도가 느려질 수 있습니다. 기본적으로 FIFU 플러그인에는 30분마다 업데이트되는 공개 프록시 목록이 통합되어 있습니다. 또한 플러그인은 이미지 URL과 올바르게 작동하는 프록시를 캐시합니다."

#: admin/strings.php:649
msgid "run a function that periodically searches for remote images and saves them in the media library."
msgstr "원격 이미지를 주기적으로 검색하여 미디어 라이브러리에 저장하는 기능을 실행합니다."

#: admin/strings.php:643
msgid "It's possible to save remote images in the media library and automatically set them as standard WordPress/WooCommerce featured images or gallery images. Make a backup before running the scheduled event, as making an image local cannot be reverted."
msgstr "미디어 라이브러리에 원격 이미지를 저장하고 표준 워드프레스/우커머스 추천 이미지 또는 갤러리 이미지로 자동 설정할 수 있습니다. 이미지를 로컬로 설정하면 되돌릴 수 없으므로 예약된 이벤트를 실행하기 전에 백업을 만드세요."

#: admin/strings.php:635
msgid "Reset FIFU settings to the default values."
msgstr "FIFU 설정을 기본값으로 재설정합니다."

#: admin/strings.php:559
msgid "All you need is to provide the post ID and the image URL(s). FIFU plugin will handle the rest by setting the custom fields and creating the metadata."
msgstr "글 ID와 이미지 URL만 제공하면 됩니다. 나머지는 사용자 정의 필드를 설정하고 메타데이터를 생성하여 FIFU 플러그인이 처리합니다."

#: admin/strings.php:504
msgid "If you're using a performance plugin, clearing the cache may help. This ensures that backend changes propagate effectively to the frontend."
msgstr "성능 플러그인을 사용하는 경우 캐시를 지우면 도움이 될 수 있습니다. 이렇게 하면 백엔드 변경 사항이 프론트엔드로 효과적으로 전파됩니다."

#: admin/strings.php:501
msgid "This plugin is unable to save images to the media library unless you're using the \"Save in the media library\" feature. Another plugin or your theme may be causing this."
msgstr "이 플러그인은 \"미디어 라이브러리에 저장\" 기능을 사용하지 않는 한 미디어 라이브러리에 이미지를 저장할 수 없습니다. 다른 플러그인이나 테마가 이 문제를 일으킬 수 있습니다."

#: admin/strings.php:471
msgid "You may solve it by: 1) accessing Metadata tab; 2) running Clear Metadata; 3) activating Image Metadata (~100,000 URLs/min); 4) clearing your cache (optional)."
msgstr "다음과 같이 해결할 수 있습니다: 1) 메타데이터 탭에 액세스, 2) 메타데이터 지우기 실행, 3) 이미지 메타데이터 활성화(최대 100,000개의 URL/분), 4) 캐시 지우기(선택 사항)."

#: admin/strings.php:462
msgid "Broken image icon"
msgstr "깨진 이미지 아이콘"

#: admin/strings.php:403
msgid "Playback Loop"
msgstr "재생 루프"

#: admin/strings.php:397
msgid "Autoplay on Mouseover"
msgstr "마우스 오버 시 자동 재생"

#: admin/strings.php:289 admin/strings.php:2550
msgid "Technical support"
msgstr "기술 지원"

#: admin/strings.php:183
msgid "on mobile phone"
msgstr "휴대폰에서"

#: admin/strings.php:171
msgid "on homepage (or shop)"
msgstr "홈페이지(또는 상점)"

#: admin/strings.php:103
msgid "PRO"
msgstr "프로"

#: admin/strings.php:65
msgid "Note"
msgstr "참고"

#: admin/strings.php:1715
msgid "Use screenshot"
msgstr "스크린샷 사용"

#: admin/strings.php:804
msgid "If the GIF \"Generating Preview\" appears, ignore it. It means the screenshot was not found in the cache but is being generated on the server. You can save the post and exit the editor. The screenshot will be ready in a few seconds. Refresh the page."
msgstr "GIF \"미리보기 생성 중\"이라는 메시지가 표시되면 무시하세요. 캐시에서 스크린샷을 찾지 못했지만 서버에서 생성 중이라는 뜻입니다. 글을 저장하고 편집기를 종료할 수 있습니다. 몇 초 후에 스크린샷이 준비됩니다. 페이지를 새로 고칩니다."

#: admin/strings.php:518
msgid "1. Right-click on me now"
msgstr "1. 지금 나를 오른쪽 클릭"

#: admin/strings.php:2657
msgid "Queue"
msgstr "대기열"

#: admin/strings.php:2654
msgid "Watch later"
msgstr "나중에 보기"

#: admin/strings.php:2631
msgid "try again later"
msgstr "나중에 다시 시도"

#: admin/strings.php:2597
msgid "Field Add-on"
msgstr "필드 애드온"

#: admin/strings.php:2587
msgid "Requires FIFU PRO"
msgstr "FIFU 프로 필요"

#: admin/strings.php:2569 admin/strings.php:2600
msgid "Featured Image"
msgstr "추천 이미지"

#: admin/strings.php:2556
msgid "Are you enjoying FIFU? Please give it a 5-star rating!"
msgstr "FIFU를 즐기고 있나요? 별점 5점을 부여해 주세요!"

#: admin/strings.php:2553
msgid "Upgrade to <b>PRO</b> for €29.90"
msgstr "29.90유로에 <b>프로</b>로 업그레이드하기"

#: admin/strings.php:2473
msgid "The selected images will be permanently removed from FIFU Cloud and cannot be recovered. Are you sure?"
msgstr "선택한 이미지는 FIFU 클라우드에서 영구적으로 제거되며 복구할 수 없습니다. 확실하신가요?"

#: admin/strings.php:2470
msgid "Remove selected image(s)"
msgstr "선택한 이미지 제거"

#: admin/strings.php:2465
msgid "All the images you uploaded to FIFU Cloud will be deleted. Are you sure?"
msgstr "FIFU 클라우드에 업로드한 모든 이미지가 삭제됩니다. 정말인가요?"

#: admin/strings.php:2459 admin/strings.php:2462
msgid "Close account"
msgstr "계정 닫기"

#: admin/strings.php:2441
msgid "Number of images"
msgstr "이미지 수"

#: admin/strings.php:2435
msgid "Gallery images"
msgstr "갤러리 이미지"

#: admin/strings.php:2429
msgid "Upload date"
msgstr "업로드 날짜"

#: admin/strings.php:2426
msgid "Image location"
msgstr "이미지 위치"

#: admin/strings.php:2420
msgid "Post date"
msgstr "포스트 날짜"

#: admin/strings.php:2417
msgid "Post title"
msgstr "게시물 제목"

#: admin/strings.php:2401
msgid "Reset credentials"
msgstr "자격 증명 재설정"

#: admin/strings.php:2237
msgid "gallery"
msgstr "갤러리"

#: admin/strings.php:2234
msgid "slider"
msgstr "슬라이더"

#: admin/strings.php:2231
msgid "category"
msgstr "카테고리"

#: admin/strings.php:2228
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: admin/strings.php:2225
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: admin/strings.php:2222
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: admin/strings.php:2216
msgid "link"
msgstr "링크"

#: admin/strings.php:2213
msgid "upload"
msgstr "업로드"

#: admin/strings.php:2210
msgid "delete"
msgstr "삭제"

#: admin/strings.php:2207
msgid "1,000 rows limit"
msgstr "1,000행 제한"

#: admin/strings.php:2204
msgid "load more"
msgstr "더 로드"

#: admin/strings.php:2201
msgid "select none"
msgstr "없음 선택"

#: admin/strings.php:2198
msgid "select all"
msgstr "모두 선택"

#: admin/strings.php:2195
msgid "No data available"
msgstr "사용 가능한 데이터 없음"

#: admin/strings.php:2192
msgid "No posts available"
msgstr "사용 가능한 게시물이 없습니다."

#: admin/strings.php:2189
msgid "No images available"
msgstr "사용 가능한 이미지 없음"

#: admin/strings.php:2184
msgid "Not connected"
msgstr "연결되지 않음"

#: admin/strings.php:2181
msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

#: admin/strings.php:2178
msgid "Web service is down"
msgstr "웹 서비스가 다운되었습니다."

#: admin/strings.php:2118
msgid "Loading..."
msgstr "로드 중..."

#: admin/strings.php:2115
msgid "Loading more..."
msgstr "로드 중..."

#: admin/strings.php:1973
msgid "Product gallery settings"
msgstr "제품 갤러리 설정"

#: admin/strings.php:1968
msgid "Columns"
msgstr "열"

#: admin/strings.php:1965
msgid "Rows"
msgstr "행"

#: admin/strings.php:1812
msgid "Embed code"
msgstr "코드 삽입"

#: admin/strings.php:1803
msgid "Web page URL"
msgstr "웹 페이지 URL"

#: admin/strings.php:1800
msgid "Audio URL"
msgstr "오디오 URL"

#: admin/strings.php:1797
msgid "Forwarding URL"
msgstr "전달 URL"

#: admin/strings.php:1792
msgid "No longer be stolen! FIFU Cloud protects your images. They can't be embedded on other websites."
msgstr "더 이상 도난당하지 마세요! FIFU Cloud는 이미지를 보호합니다. 다른 웹사이트에 임베드할 수 없습니다."

#: admin/strings.php:1777
msgid "Never lose an image! FIFU Cloud securely stores local or remote images in Google Cloud Storage."
msgstr "이미지를 잃어버리지 마세요! FIFU 클라우드는 로컬 또는 원격 이미지를 Google 클라우드 스토리지에 안전하게 저장합니다."

#: admin/strings.php:1774
msgid "Subscribe now"
msgstr "지금 구독하기"

#: admin/strings.php:1765
msgid "Integration with import plugins and REST API"
msgstr "가져오기 플러그인 및 REST API와 통합"

#: admin/strings.php:1762
msgid "WooCommerce image/video gallery"
msgstr "WooCommerce 이미지/동영상 갤러리"

#: admin/strings.php:1750
msgid "Know our yearly and one-time plans"
msgstr "연간 및 일회성 요금제 알아보기"

#: admin/strings.php:112
msgid "Local"
msgstr "로컬"

#: admin/strings.php:109
msgid "no"
msgstr "아니요"

#: admin/strings.php:106
msgid "yes"
msgstr "예"

#: admin/strings.php:42
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사"

#: admin/strings.php:20
msgid "Upgrade to <b>PRO</b>"
msgstr "<b>프로</b>로 업그레이드하기"

#: admin/strings.php:801
msgid "To use a website screenshot as the featured image of a post, add \"https://screenshot.fifu.app/\" before the website address. Then use this new address as the image URL. For example, if you want the screenshot of the website \"https://openai.com/\" as the featured image of a post, your image URL should be: https://screenshot.fifu.app/https://openai.com/"
msgstr "웹사이트 스크린샷을 글의 추천 이미지로 사용하려면 웹사이트 주소 앞에 \"https://screenshot.fifu.app/\"를 추가합니다. 그런 다음 이 새 주소를 이미지 URL로 사용합니다. 예를 들어 웹 사이트 \"https://openai.com/\"의 스크린샷을 글의 추천 이미지로 사용하려는 경우 이미지 URL은 https://screenshot.fifu.app/https://openai.com/"

#: admin/strings.php:498
msgid "Notify WP Automatic (or WPeMatico) support that image URLs are not sent to FIFU. Alternatively, use our PRO version to obtain images using page addresses or post titles."
msgstr "이미지 URL이 FIFU로 전송되지 않도록 WP 자동(또는 WPeMatico) 지원팀에 알립니다. 또는 프로 버전을 사용하여 페이지 주소 또는 글 제목을 사용하여 이미지를 가져올 수 있습니다."

#: admin/strings.php:495
msgid "Changes have no effect"
msgstr "변경 사항은 적용되지 않습니다."

#: admin/strings.php:492
msgid "Images saved in the media library"
msgstr "미디어 라이브러리에 저장된 이미지"

#: admin/strings.php:489
msgid "\"WP Automatic\" posts have no images"
msgstr "\"WP 자동\" 글에 이미지가 없습니다."

#: admin/strings.php:1364
msgid "You can add #t=N to the end of the local or remote video URL, where N represents the number of seconds at which the video should start. The format #t=N,M is used to specify a frame where the video should stop as well."
msgstr "로컬 또는 원격 동영상 URL의 끝에 #t=N을 추가할 수 있으며, 여기서 N은 동영상이 시작되어야 하는 시간(초)을 나타냅니다. t=N,M 형식은 동영상이 멈춰야 하는 프레임을 지정하는 데도 사용됩니다."

#: admin/strings.php:1358
msgid "Start at"
msgstr "시작 위치"

#: admin/strings.php:376
msgid "bbPress and BuddyBoss Platform"
msgstr "비비프레스 및 버디보스 플랫폼"

#: admin/strings.php:2066
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: admin/strings.php:157 admin/strings.php:2063
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: admin/strings.php:1537
msgid "Importing..."
msgstr "가져오기..."

#: admin/strings.php:939
msgid "Post formats found on your site:"
msgstr "사이트에서 찾은 게시물 형식입니다:"

#: admin/strings.php:933
msgid "Post format filter"
msgstr "게시물 형식 필터"

#: admin/strings.php:927
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: admin/strings.php:836
msgid "set gallery images and videos"
msgstr "갤러리 이미지 및 동영상 설정"

#: admin/strings.php:630
msgid "Command example"
msgstr "명령 예제"

#: admin/strings.php:627
msgid "Action"
msgstr "조치"

#: admin/strings.php:606
msgid "Other custom fields can be found under Settings → Developers → REST API → Custom fields."
msgstr "다른 사용자 지정 필드는 설정 → 개발자 → REST API → 사용자 지정 필드에서 찾을 수 있습니다."

#: admin/strings.php:603
msgid "Create a post"
msgstr "글 만들기"

#: admin/strings.php:597 admin/strings.php:1124
msgid "FIFU custom fields"
msgstr "FIFU 사용자 정의 필드"

#: admin/strings.php:594
msgid "FIFU commands"
msgstr "FIFU 명령"

#: admin/strings.php:574
msgid "Product video"
msgstr "제품 동영상"

#: admin/strings.php:1873
msgid "Custom popup"
msgstr "사용자 정의 팝업"

#: admin/strings.php:869
msgid "Adds a new box to the post editor where you can paste any embed code. Its content will be displayed in a popup when the visitor clicks on the featured image. Here's an example of a popup containing a TikTok embed code:"
msgstr "글 편집기에 임베드 코드를 붙여넣을 수 있는 새 상자를 추가합니다. 방문자가 추천 이미지를 클릭하면 해당 콘텐츠가 팝업으로 표시됩니다. 다음은 TikTok 임베드 코드가 포함된 팝업의 예입니다:"

#: admin/strings.php:337
msgid "Custom Popup"
msgstr "사용자 지정 팝업"

#: admin/strings.php:1427
msgid "Adds the Watch Later and Queue buttons."
msgstr "나중에 보기 및 대기열 버튼을 추가합니다."

#: admin/strings.php:415
msgid "Watch Later"
msgstr "나중에 보기"

#: admin/strings.php:655
msgid "Domain filter"
msgstr "도메인 필터"

#: admin/strings.php:1552
msgid "Exporting local image URLs using the \"WP All Export\" plugin."
msgstr "WP 모두 내보내기 플러그인을 사용하여 로컬 이미지 URL 내보내기."

#: admin/strings.php:1476
msgid "Add product images to order emails."
msgstr "주문 이메일에 제품 이미지 추가"

#: admin/strings.php:1340
msgid "FIFU supports videos and audios from YouTube, Vimeo, Twitter, 9GAG, Cloudinary, Tumblr, Publitio, JW Player, VideoPress, Sprout, Odysee, Rumble, Dailymotion, Cloudflare Stream, Bunny Stream, Amazon, BitChute, Brighteon, Google Drive, Spotify and SoundCloud. It also supports remote and local video files."
msgstr "FIFU는 유튜브, 비메오, 트위터, 9GAG, 클라우디너리, 텀블러, 퍼블리시오, JW 플레이어, 비디오프레스, 스프라우트, 오디시, 럼블, 데일리모션, 클라우드플레어스트림, 버니스트림, 아마존, 비트슈트, 브라이튼, 구글 드라이브, 스포티파이 및 사운드클라우드의 동영상과 오디오를 지원합니다. 또한 원격 및 로컬 동영상 파일도 지원합니다."

#: admin/strings.php:424
msgid "Add image to order email"
msgstr "주문 이메일에 이미지 추가"

#: admin/strings.php:1307
msgid "Quick buy"
msgstr "빠른 구매"

#: admin/strings.php:439
msgid "Quick Buy"
msgstr "빠른 구매"

#: admin/strings.php:2324
msgid "Automatic upload"
msgstr "자동 업로드"

#: admin/strings.php:1006
msgid "If you are setting the image URLs in a non-standard way, the images may not be displayed to visitors because additional metadata is required. Here, you can schedule an event to run every minute and check for image URLs without metadata and generate it."
msgstr "이미지 URL을 비표준 방식으로 설정하는 경우 추가 메타데이터가 필요하므로 방문자에게 이미지가 표시되지 않을 수 있습니다. 여기에서 매분마다 실행되도록 이벤트를 예약하고 메타데이터가 없는 이미지 URL을 확인하여 생성할 수 있습니다."

#: admin/strings.php:2523
msgid "Others..."
msgstr "기타..."

#: admin/strings.php:2520
msgid "I didn't understand how it works..."
msgstr "어떻게 작동하는지 이해하지 못했어요..."

#: admin/strings.php:2517
msgid "I wish it worked with my local images..."
msgstr "내 로컬 이미지와 함께 작동했으면 좋겠어요..."

#: admin/strings.php:2514
msgid "Concerned about SEO, performance, or copyright..."
msgstr "SEO, 성능 또는 저작권에 대한 우려..."

#: admin/strings.php:2511
msgid "Works well, but I would need a new or PRO feature..."
msgstr "잘 작동하지만 새 기능 또는 프로 기능이 필요합니다..."

#: admin/strings.php:2508
msgid "Doesn't work with a specific theme, plugin, or URL..."
msgstr "특정 테마, 플러그인 또는 URL에서 작동하지 않습니다..."

#: admin/strings.php:2502
msgid "Why are you deactivating FIFU?"
msgstr "FIFU를 비활성화하는 이유는 무엇인가요?"

#: admin/strings.php:2499
msgid "If it's a temporary deactivation"
msgstr "일시적으로 비활성화하는 경우"

#: admin/strings.php:2496
msgid "If you don't intend to use FIFU again"
msgstr "FIFU를 다시 사용하지 않으려는 경우"

#: admin/strings.php:2493
msgid "Deactivate"
msgstr "비활성화"

#: admin/strings.php:2490
msgid "Clear metadata and deactivate"
msgstr "메타데이터 지우기 및 비활성화"

#: admin/strings.php:1600
msgid "Enter a comma in the \"List delimiter\" field"
msgstr "목록 구분 기호 필드에 쉼표를 입력합니다."

#: admin/strings.php:1597
msgid "Do NOT add FIFU custom fields"
msgstr "FIFU 사용자 정의 필드 추가 안 함"

#: admin/strings.php:1594
msgid "Do NOT add filenames or URLs. Keep the text fields EMPTY"
msgstr "파일 이름이나 URL을 추가하지 않습니다. 텍스트 필드를 비워 둡니다."

#: admin/strings.php:1591
msgid "URLs in different columns"
msgstr "다른 열의 URL"

#: admin/strings.php:1588
msgid "List of URLs delimited by comma"
msgstr "쉼표로 구분된 URL 목록"

#: admin/strings.php:1585
msgid "Custom Fields"
msgstr "사용자 지정 필드"

#: admin/strings.php:1582
msgid "FIFU Add-On"
msgstr "FIFU 애드온"

#: admin/strings.php:1579
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: admin/strings.php:1576
msgid "How to configure the FIFU Add-On"
msgstr "FIFU 애드온을 구성하는 방법"

#: admin/strings.php:1573
msgid "How NOT to configure WP All Import"
msgstr "WP 전체 가져오기를 구성하지 않는 방법"

#: admin/strings.php:1561
msgid "For"
msgstr "대상"

#: admin/strings.php:1249
msgid "Input field for featured image URL"
msgstr "추천 이미지 URL 입력 필드"

#: admin/strings.php:1243
msgid "Displays the product gallery"
msgstr "제품 갤러리 표시"

#: admin/strings.php:1240
msgid "Displays the featured slider"
msgstr "추천 슬라이더 표시"

#: admin/strings.php:1237
msgid "Displays the featured image/video"
msgstr "추천 이미지/동영상을 표시합니다."

#: admin/strings.php:1234
msgid "Required parameters"
msgstr "필수 매개변수"

#: admin/strings.php:1219
msgid "Display media"
msgstr "미디어 표시"

#: admin/strings.php:702 admin/strings.php:953
msgid "Source filter"
msgstr "소스 필터"

#: admin/strings.php:693
msgid "Size filter"
msgstr "크기 필터"

#: admin/strings.php:1325
msgid "Custom field name (optional)"
msgstr "사용자 지정 필드 이름(선택 사항)"

#: admin/strings.php:1346
msgid "Video files"
msgstr "비디오 파일"

#: admin/strings.php:1322
msgid "Disclaimer (optional)"
msgstr "면책 조항(선택 사항)"

#: admin/strings.php:1319
msgid "Buy now (optional)"
msgstr "지금 구매(선택 사항)"

#: admin/strings.php:1313
msgid "Disclaimer"
msgstr "면책 조항"

#: admin/strings.php:1310
msgid "Text button"
msgstr "텍스트 버튼"

#: admin/strings.php:1422
msgid "The Privacy Enhanced Mode of the YouTube embedded player prevents views of embedded YouTube content from affecting the viewer's browsing experience on YouTube."
msgstr "YouTube 임베디드 플레이어의 개인정보 보호 강화 모드를 사용하면 임베디드 YouTube 콘텐츠의 조회수가 시청자의 YouTube 탐색 환경에 영향을 미치지 않습니다."

#: admin/strings.php:1284
msgid "Load slider on singular post types only"
msgstr "단일 글 유형에만 로드 슬라이더 사용"

#: admin/strings.php:1108
msgid "you must set a remote featured image as well."
msgstr "원격 추천 이미지도 설정해야 합니다."

#: admin/strings.php:412
msgid "Privacy Enhanced Mode"
msgstr "개인정보 보호 강화 모드"

#: admin/strings.php:358
msgid "Featured Audio"
msgstr "추천 오디오"

#: admin/strings.php:1756 admin/strings.php:1867
msgid "Featured audio"
msgstr "추천 오디오"

#: admin/strings.php:2618
msgid "The CSS Class names to be added to the field input."
msgstr "필드 입력에 추가할 CSS 클래스 이름입니다."

#: admin/strings.php:2615 admin/strings.php:2621
msgid "Input CSS Classes"
msgstr "CSS 클래스 입력"

#: admin/strings.php:1647
msgid "FIFU Cloud prevents image loss by saving your local or remote images in the cloud."
msgstr "FIFU Cloud는 로컬 또는 원격 이미지를 클라우드에 저장하여 이미지 손실을 방지합니다."

#: admin/strings.php:1644
msgid "FIFU Cloud can work as an alternative to the WordPress media library. Both store images, but FIFU Cloud processes them in the cloud, while the WordPress core consumes a lot of your website's resources. Additionally, FIFU Cloud is able to process and store thousands of images simultaneously in a few seconds, while the media library works with one image at a time."
msgstr "FIFU 클라우드는 워드프레스 미디어 라이브러리의 대안으로 사용할 수 있습니다. 둘 다 이미지를 저장하지만 워드프레스 코어가 웹사이트의 리소스를 많이 소모하는 반면 FIFU 클라우드는 클라우드에서 이미지를 처리합니다. 또한 미디어 라이브러리는 한 번에 하나의 이미지만 처리하는 반면 FIFU Cloud는 수천 개의 이미지를 몇 초 만에 동시에 처리하고 저장할 수 있습니다."

#: admin/strings.php:1641
msgid "FIFU Cloud improves the security of your images by offering hotlink protection. With this feature, even if a bot or someone else obtains image URLs from the source code of your website, they won't be able to embed them on other websites. Instead, an error message is displayed instead of the images."
msgstr "FIFU Cloud는 핫링크 보호 기능을 제공하여 이미지의 보안을 강화합니다. 이 기능을 사용하면 봇이나 다른 사람이 웹사이트의 소스 코드에서 이미지 URL을 얻더라도 다른 웹사이트에 이미지를 임베드할 수 없습니다. 대신 이미지 대신 오류 메시지가 표시됩니다."

#: admin/strings.php:1638
msgid "FIFU Cloud can also serve optimized thumbnails from a global CDN, providing image storage (not just cache), support for any image source, technical support, smart cropping, hotlink protection, and more."
msgstr "또한 FIFU Cloud는 글로벌 CDN에서 최적화된 썸네일을 제공하여 캐시뿐만 아니라 이미지 스토리지, 모든 이미지 소스 지원, 기술 지원, 스마트 크롭, 핫링크 보호 등을 제공할 수 있습니다."

#: admin/strings.php:1457
msgid "Videos before images"
msgstr "이미지 이전의 동영상"

#: admin/strings.php:180
msgid "on desktop"
msgstr "데스크톱에서"

#: admin/strings.php:1287
msgid "Vertical mode"
msgstr "세로 모드"

#: admin/strings.php:670
msgid "192.168.0.1:80, 127.0.0.1:8080, username:password@172.16.0.0:443"
msgstr "192.168.0.1:80, 127.0.0.1:8080, username:password@172.16.0.0:443"

#: admin/strings.php:586
msgid "Product category video"
msgstr "제품 카테고리 동영상"

#: admin/strings.php:583
msgid "Product category image"
msgstr "제품 카테고리 이미지"

#: admin/strings.php:177
msgid "on single post types"
msgstr "단일 글 유형에서만"

#: admin/strings.php:2038
msgid "Quick edit"
msgstr "빠른 편집"

#: admin/strings.php:1387
msgid "You can disable video controls here."
msgstr "여기에서 동영상 컨트롤을 비활성화할 수 있습니다."

#: admin/strings.php:394
msgid "Video Controls"
msgstr "비디오 컨트롤"

#: admin/strings.php:2138 admin/strings.php:2266
msgid "Hotlink protection"
msgstr "핫링크 보호"

#: admin/strings.php:2135 admin/strings.php:2173
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: admin/strings.php:1870
msgid "Page redirection"
msgstr "페이지 리디렉션"

#: admin/strings.php:874
msgid "Adds a new box in the post editor where you can specify a forwarding URL. When accessing a post and clicking on the featured image, the user will be redirected to the specified address."
msgstr "글 편집기에 전달 URL을 지정할 수 있는 새 상자를 추가합니다. 글에 액세스하여 추천 이미지를 클릭하면 사용자가 지정된 주소로 리디렉션됩니다."

#: admin/strings.php:340
msgid "Page Redirection"
msgstr "페이지 리디렉션"

#: admin/strings.php:2374
msgid "Non-adjacent"
msgstr "인접하지 않음"

#: admin/strings.php:2371
msgid "Adjacent"
msgstr "인접"

#: admin/strings.php:2368
msgid "Multiple image selection"
msgstr "여러 이미지 선택"

#: admin/strings.php:2363
msgid "Current cost"
msgstr "현재 비용"

#: admin/strings.php:2360
msgid "Daily average of stored images"
msgstr "저장된 이미지의 일일 평균"

#: admin/strings.php:2357
msgid "End date"
msgstr "종료 날짜"

#: admin/strings.php:2354
msgid "Start date"
msgstr "시작 날짜"

#: admin/strings.php:2351
msgid "Current 30-day period"
msgstr "현재 30일 기간"

#: admin/strings.php:2332
msgid "When an image is deleted from the cloud, you are no longer charged from the next day."
msgstr "클라우드에서 이미지가 삭제되면 다음 날부터 더 이상 요금이 부과되지 않습니다."

#: admin/strings.php:2170
msgid "Trash"
msgstr "휴지통"

#: admin/strings.php:2167
msgid "Local images"
msgstr "로컬 이미지"

#: admin/strings.php:2161
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: admin/strings.php:2153
msgid "Billing"
msgstr "청구"

#: admin/strings.php:2150
msgid "Link local image URLs to FIFU plugin"
msgstr "로컬 이미지 URL을 FIFU 플러그인에 연결하기"

#: admin/strings.php:2144
msgid "Upload to Cloud"
msgstr "클라우드에 업로드"

#: admin/strings.php:2316
msgid "Total price"
msgstr "총 가격"

#: admin/strings.php:2313
msgid "Price per image"
msgstr "이미지당 가격"

#: admin/strings.php:2310
msgid "30-day average usage"
msgstr "30일 평균 사용량"

#: admin/strings.php:2307
msgid "Quantity of images in FIFU Cloud"
msgstr "FIFU 클라우드의 이미지 수량"

#: admin/strings.php:2304
msgid "Number of days"
msgstr "일 수"

#: admin/strings.php:2301
msgid "30-day period interval"
msgstr "30일 기간 간격"

#: admin/strings.php:2298
msgid "Price calculation example"
msgstr "가격 계산 예시"

#: admin/strings.php:2289
msgid "Quantity of images"
msgstr "이미지 수량"

#: admin/strings.php:2260
msgid "Pay per stored image"
msgstr "저장된 이미지당 결제"

#: admin/strings.php:2257
msgid "Images processed in the cloud"
msgstr "클라우드에서 처리된 이미지"

#: admin/strings.php:2254
msgid "Images load much faster"
msgstr "이미지가 훨씬 빠르게 로드됨"

#: admin/strings.php:2251
msgid "Never lose an image again"
msgstr "다시는 이미지를 잃어버리지 마세요"

#: admin/strings.php:2164 admin/strings.php:2219
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: admin/strings.php:2158
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

#: admin/strings.php:2147
msgid "Delete from Cloud"
msgstr "클라우드에서 삭제"

#: admin/strings.php:2409
msgid "Sign up"
msgstr "가입하기"

#: admin/strings.php:2132
msgid "Pricing"
msgstr "가격"

#: admin/strings.php:211
msgid "Chrome extension"
msgstr "Chrome 확장 프로그램"

#: admin/strings.php:11 admin/strings.php:284
msgid "Cloud"
msgstr "클라우드"

#: admin/strings.php:1454
msgid "Adaptive height"
msgstr "적응형 높이"

#: admin/strings.php:1349
msgid "It's possible to use videos from your media library as featured videos. However it's required to create a video thumbnail, that will be stored in your media library. For that, in the Feature video box, forward the video to a frame you like and click on \"set this frame as thumbnail\" button. Save the post and that's it."
msgstr "미디어 라이브러리에 있는 동영상을 추천 동영상으로 사용할 수 있습니다. 그러나 미디어 라이브러리에 저장될 동영상 미리보기 이미지를 만들어야 합니다. 그러려면 추천 동영상 상자에서 원하는 프레임으로 동영상을 전달하고 '이 프레임을 미리보기 이미지로 설정' 버튼을 클릭합니다. 게시물을 저장하면 완료됩니다."

#: admin/strings.php:839
msgid "If you already have the web page address saved in your database, specify its custom field name here. The plugin will access that and import the value. For example, if the web page URL is saved in the Product URL field, you can add \"_product_url,\" which is the field where the remote URL to the product is stored. For posts created by \"WordPress Automatic Plugin\", add \"original_link\"."
msgstr "데이터베이스에 웹 페이지 주소가 이미 저장되어 있는 경우 여기에 사용자 정의 필드 이름을 지정합니다. 그러면 플러그인이 해당 필드에 액세스하여 값을 가져옵니다. 예를 들어 웹 페이지 URL이 제품 URL 필드에 저장되어 있는 경우 제품에 대한 원격 URL이 저장되는 필드인 \"_product_url\"을 추가할 수 있습니다. \"워드프레스 자동 플러그인\"으로 생성된 글의 경우 \"original_link\"를 추가합니다."

#: admin/strings.php:343
msgid "Auto set featured media from post content"
msgstr "글 콘텐츠에서 추천 미디어 자동 설정"

#: admin/strings.php:667
msgid "Private proxy"
msgstr "비공개 프록시"

#: admin/strings.php:664
msgid "use proxies to intermediate the traffic between your site and the image hosts"
msgstr "프록시를 사용하여 사이트와 이미지 호스트 간의 트래픽을 중개합니다."

#: admin/strings.php:658
msgid "Proxy"
msgstr "프록시"

#: admin/strings.php:652
msgid "Main"
msgstr "메인"

#: admin/strings.php:753
msgid "If you already have the ISBN saved in your database, specify its custom field name here. The plugin will access that and import the value. For example, if the ISBN is saved in the SKU field, you can add \"_sku,\" which is the field where the SKU is stored."
msgstr "데이터베이스에 ISBN이 이미 저장되어 있는 경우 여기에 사용자 정의 필드 이름을 지정합니다. 그러면 플러그인이 해당 필드에 액세스하여 값을 가져옵니다. 예를 들어 ISBN이 SKU 필드에 저장되어 있는 경우 SKU가 저장된 필드인 \"_sku,\"를 추가하면 됩니다."

#: admin/strings.php:750 admin/strings.php:764 admin/strings.php:796
#: admin/strings.php:813 admin/strings.php:833 admin/strings.php:1316
msgid "Custom field"
msgstr "사용자 지정 필드"

#: admin/strings.php:1945
msgid "Works with \"Auto set featured media using web page address\""
msgstr "웹 페이지 주소를 사용하여 추천 미디어 자동 설정과 함께 작동합니다."

#: admin/strings.php:1199 admin/strings.php:1523 admin/strings.php:1931
msgid "Media finder (webpage URL)"
msgstr "미디어 찾기(웹페이지 URL)"

#: admin/strings.php:896
msgid "After adding or removing a post type, you need to restart the feature by disabling and enabling the toggle below."
msgstr "글 유형을 추가하거나 제거한 후에는 아래 토글을 비활성화했다가 활성화하여 기능을 다시 시작해야 합니다."

#: admin/strings.php:1864
msgid "Media finder"
msgstr "미디어 찾기"

#: admin/strings.php:827
msgid "look for embedded videos"
msgstr "삽입된 동영상 찾기"

#: admin/strings.php:864
msgid "Disable right-click on all images."
msgstr "모든 이미지에서 오른쪽 클릭을 비활성화합니다."

#: admin/strings.php:322
msgid "Disable right-click"
msgstr "오른쪽 클릭 비활성화"

#: admin/strings.php:2094
msgid "More"
msgstr "더 보기"

#: admin/strings.php:1570 admin/strings.php:2085
msgid "Examples"
msgstr "예제"

#: admin/strings.php:2058 admin/strings.php:2088
msgid "Keywords"
msgstr "키워드"

#: admin/strings.php:2047
msgid "Search Unsplash images. Example: sun,sea"
msgstr "언스플래시 이미지 검색. 예: 태양, 바다"

#: admin/strings.php:2018
msgid "Image search"
msgstr "이미지 검색"

#: admin/strings.php:1471
msgid "This is a faster alternative to the WooCommerce single product page. Clicking on a product image from the shop page will display the main product information in a lightbox. The \"Buy Now\" button adds the product to the cart and redirects to the checkout page."
msgstr "이는 우커머스 단일 제품 페이지에 대한 빠른 대안입니다. 상점 페이지에서 제품 이미지를 클릭하면 라이트박스에 주요 제품 정보가 표시됩니다. '지금 구매' 버튼을 클릭하면 제품이 카트에 추가되고 결제 페이지로 리디렉션됩니다."

#: admin/strings.php:319
msgid "Auto set featured image from Unsplash using tags"
msgstr "태그를 사용하여 Unsplash에서 추천 이미지 자동 설정"

#: admin/strings.php:1998
msgid "Displays the product gallery."
msgstr "제품 갤러리를 표시합니다."

#: admin/strings.php:1984
msgid "Product gallery"
msgstr "제품 갤러리"

#: admin/strings.php:1231
msgid "Optional parameters"
msgstr "선택적 매개변수"

#: admin/strings.php:1228 admin/strings.php:1564
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: admin/strings.php:1216
msgid "Add FIFU elements anywhere with a shortcode."
msgstr "쇼트코드를 사용하여 어디에나 FIFU 요소를 추가하세요."

#: admin/strings.php:720 admin/strings.php:893
msgid "Post types found on your site:"
msgstr "사이트에서 찾은 글 유형입니다:"

#: admin/strings.php:717
msgid "This feature is pre-configured to work only with the post type \"post.\" You can include more post types below (separated by commas)."
msgstr "이 기능은 글 유형 \"post.\"에서만 작동하도록 미리 구성되어 있습니다. 아래에 쉼표로 구분하여 더 많은 글 유형을 포함할 수 있습니다."

#: admin/strings.php:699
msgid "Post types"
msgstr "글 유형"

#: admin/strings.php:370
msgid "FIFU Shortcode"
msgstr "FIFU 쇼트코드"

#: admin/strings.php:1995
msgid "Displays the images from the featured slider in a grid format."
msgstr "추천 슬라이더의 이미지를 그리드 형식으로 표시합니다."

#: admin/strings.php:1992
msgid "Displays the featured image, video, or slider from the current post, page, or custom post type."
msgstr "현재 글, 페이지 또는 사용자 정의 글 유형에서 추천 이미지, 동영상 또는 슬라이더를 표시합니다."

#: admin/strings.php:1981
msgid "Featured grid"
msgstr "추천 그리드"

#: admin/strings.php:1978
msgid "Featured media"
msgstr "추천 미디어"

#: admin/strings.php:744
msgid "Set featured images automatically. The plugin checks every minute for post types without featured images and performs web searches based on ISBN to retrieve the book cover URLs."
msgstr "추천 이미지를 자동으로 설정합니다. 플러그인은 추천 이미지가 없는 글 유형을 매분 확인하고 ISBN을 기반으로 웹 검색을 수행하여 책 표지 URL을 검색합니다."

#: admin/strings.php:678
msgid "Set featured images automatically. The plugin checks every minute for post types without featured images and performs web searches based on post titles to retrieve the image URLs (1 per minute)."
msgstr "추천 이미지를 자동으로 설정합니다. 플러그인은 추천 이미지가 없는 글 유형을 매분 확인하고 글 제목을 기준으로 웹 검색을 수행하여 이미지 URL을 검색합니다(분당 1개)."

#: admin/strings.php:1567
msgid "Import template"
msgstr "템플릿 가져오기"

#: admin/strings.php:1555
msgid "XML"
msgstr "XML"

#: admin/strings.php:1549
msgid "Examples for \"Variations As Child XML Elements\""
msgstr "하위 XML 요소로서의 변형에 대한 예제"

#: admin/strings.php:1281
msgid "Display images at the same height"
msgstr "동일한 높이로 이미지 표시"

#: admin/strings.php:139
msgid "Crop"
msgstr "잘라내기"

#: admin/strings.php:316
msgid "Auto set featured media using web page address"
msgstr "웹 페이지 주소를 사용하여 추천 미디어 자동 설정"

#: admin/strings.php:313
msgid "Auto set screenshot as featured image"
msgstr "스크린샷을 추천 이미지로 자동 설정"

#: admin/strings.php:136
msgid "Height"
msgstr "높이"

#: admin/strings.php:1632
msgid "Even though with 1 license you can use FIFU on unlimited sites from the same domain, the technical support is still limited to 1 site."
msgstr "라이선스 1개로 동일한 도메인의 사이트에서 무제한으로 FIFU를 사용할 수 있지만 기술 지원은 여전히 1개 사이트로 제한됩니다."

#: admin/strings.php:1629
msgid "FIFU activation is based on the domain. Submitting your license key from the site example.com, [subdomain].example.com, or example.com/[anything] will activate the domain example.com. After that, you can use the same license key on the sites example.com, [subdomain].example.com, and example.com/[anything]. You can also use the same license key to activate a second domain for your test/development/stage site. If your domain has changed, please contact support."
msgstr "FIFU 활성화는 도메인을 기준으로 합니다. example.com, [하위 도메인].example.com 또는 example.com/[뭐든지] 사이트에서 라이선스 키를 제출하면 example.com 도메인이 활성화됩니다. 그 후에는 example.com, [하위 도메인].example.com 및 example.com/[아무거나] 사이트에서 동일한 라이선스 키를 사용할 수 있습니다. 동일한 라이선스 키를 사용하여 테스트/개발/스테이지 사이트의 두 번째 도메인을 활성화할 수도 있습니다. 도메인이 변경된 경우 지원팀에 문의하세요."

#: admin/strings.php:433 admin/strings.php:1623
msgid "Activation"
msgstr "활성화"

#: admin/strings.php:1611
msgid "You can renew your license key(s) or get more information about that <a href='https://ws.featuredimagefromurl.com/keys/' target='_blank'>here</a>."
msgstr "라이선스 키를 갱신하거나 이에 대한 자세한 정보를 <a href='https://ws.featuredimagefromurl.com/keys/' target='_blank'>여기</a>에서 확인할 수 있습니다."

#: admin/strings.php:1605
msgid "Please insert your email and license key below to receive updates and use this plugin without limitations."
msgstr "업데이트를 받고 이 플러그인을 제한 없이 사용하려면 아래에 이메일과 라이선스 키를 입력하세요."

#: admin/strings.php:1302
msgid "Image URL (optional)"
msgstr "이미지 URL(선택 사항)"

#: admin/strings.php:1299
msgid "Next button"
msgstr "다음 버튼"

#: admin/strings.php:68 admin/strings.php:263
msgid "Developers"
msgstr "개발자"

#: admin/strings.php:1448
msgid "To work correctly, some galleries provided by some themes require that the dimensions of the images are saved in the database, which can be impractical due to the slowness of this process. So the plugin offers its own product gallery that does not depend on the dimensions of remote images to function properly. You can configure the behavior of this gallery in the \"Featured slider\" tab."
msgstr "일부 테마에서 제공하는 일부 갤러리는 제대로 작동하려면 이미지의 치수를 데이터베이스에 저장해야 하는데, 이 프로세스가 느리기 때문에 비실용적일 수 있습니다. 따라서 플러그인은 제대로 작동하기 위해 원격 이미지의 크기에 의존하지 않는 자체 제품 갤러리를 제공합니다. '추천 슬라이더' 탭에서 이 갤러리의 동작을 구성할 수 있습니다."

#: admin/strings.php:436
msgid "FIFU Product Gallery"
msgstr "FIFU 제품 갤러리"

#: admin/strings.php:1730 admin/strings.php:1890 admin/strings.php:2069
msgid "Upload to media library"
msgstr "미디어 라이브러리에 업로드"

#: admin/strings.php:646
msgid "show upload button on post editor"
msgstr "글 편집기에 업로드 버튼 표시"

#: admin/strings.php:298
msgid "Save in the Media Library"
msgstr "미디어 라이브러리에 저장"

#: admin/strings.php:591
msgid "Configure FIFU via command line."
msgstr "명령줄을 통해 FIFU를 구성합니다."

#: admin/strings.php:100
msgid "Delimiter"
msgstr "구분 기호"

#: admin/strings.php:97
msgid "Fields"
msgstr "필드"

#: admin/strings.php:94
msgid "Function"
msgstr "기능"

#: admin/strings.php:624
msgid "e.g. (args)"
msgstr "예: (args)"

#: admin/strings.php:621
msgid "Command"
msgstr "명령"

#: admin/strings.php:618
msgid "Option"
msgstr "옵션"

#: admin/strings.php:615
msgid "Feature"
msgstr "기능"

#: admin/strings.php:612 admin/strings.php:1558
msgid "Section"
msgstr "섹션"

#: admin/strings.php:609
msgid "Tab"
msgstr "탭"

#: admin/strings.php:600
msgid "WP-CLI"
msgstr "WP-CLI"

#: admin/strings.php:1193 admin/strings.php:1517 admin/strings.php:1806
#: admin/strings.php:1858 admin/strings.php:1925
msgid "ISBN"
msgstr "ISBN"

#: admin/strings.php:950
msgid "Run it for all posts"
msgstr "모든 글에 대해 실행"

#: admin/strings.php:301
msgid "Auto set featured image using post title and search engine"
msgstr "글 제목 및 검색 엔진을 사용하여 추천 이미지 자동 설정하기"

#: admin/strings.php:257
msgid "Automatic"
msgstr "자동"

#: admin/strings.php:1275
msgid "Show thumbnail gallery"
msgstr "썸네일 갤러리 표시"

#. Plugin Name of the plugin
#: featured-image-from-url.php
msgid "Featured Image from URL (FIFU)"
msgstr "URL의 추천 이미지(FIFU)"

#: admin/strings.php:711
msgid "minimum height (px)"
msgstr "최소 높이(픽셀)"

#: admin/strings.php:696
msgid "Blocklist"
msgstr "차단 목록"

#: admin/strings.php:684 admin/strings.php:747 admin/strings.php:761
#: admin/strings.php:793 admin/strings.php:810 admin/strings.php:830
#: admin/strings.php:847 admin/strings.php:947
msgid "Auto set"
msgstr "자동 설정"

#: admin/strings.php:1502
msgid "Featured video URL"
msgstr "추천 동영상 URL"

#: admin/strings.php:1496
msgid "Featured image URL"
msgstr "추천 이미지 URL"

#: admin/api.php:1271
msgid "Private"
msgstr "비공개"

#: admin/strings.php:1922
msgid "List delimiter"
msgstr "목록 구분 기호"

#: admin/strings.php:1916
msgid "Product video URL + gallery URLs"
msgstr "제품 동영상 URL + 갤러리 URL"

#: admin/strings.php:1913
msgid "Product image title + gallery titles"
msgstr "제품 이미지 제목 + 갤러리 제목"

#: admin/strings.php:1910
msgid "Product image URL + gallery URLs"
msgstr "제품 이미지 URL + 갤러리 URL"

#: admin/strings.php:580 admin/strings.php:1843 admin/strings.php:2024
msgid "Video gallery"
msgstr "비디오 갤러리"

#: admin/strings.php:577 admin/strings.php:1837 admin/strings.php:2021
#: admin/strings.php:2536
msgid "Image gallery"
msgstr "이미지 갤러리"

#: admin/strings.php:1727
msgid "Choose Sirv image"
msgstr "Sirv 이미지 선택"

#: admin/strings.php:1724
msgid "Add image from Sirv"
msgstr "Sirv에서 이미지 추가"

#: admin/strings.php:1718
msgid "Image URL or Keywords"
msgstr "이미지 URL 또는 키워드"

#: admin/strings.php:1278
msgid "Show counter"
msgstr "카운터 표시"

#: admin/strings.php:565 admin/strings.php:1343 admin/strings.php:1696
#: admin/strings.php:1753 admin/strings.php:1840 admin/strings.php:1852
#: admin/strings.php:2012 admin/strings.php:2581
msgid "Featured video"
msgstr "추천 동영상"

#: admin/strings.php:1688
msgid "Ratio"
msgstr "비율"

#: admin/strings.php:1680 admin/strings.php:1707 admin/strings.php:1829
#: admin/strings.php:2055 admin/strings.php:2584 admin/strings.php:2612
msgid "Video URL"
msgstr "비디오 URL"

#: admin/strings.php:1677
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: admin/strings.php:1663
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: admin/strings.php:1614 admin/strings.php:2385
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: admin/strings.php:1608
msgid "If you intend to use FIFU on multiple distinct sites, you can purchase additional license keys <a href='https://fifu.app/#price' target='_blank'>here</a>."
msgstr "여러 다른 사이트에서 FIFU를 사용하려는 경우 <a href='https://fifu.app/#price' target='_blank'>여기</a>에서 추가 라이선스 키를 구매할 수 있습니다."

#: admin/strings.php:1540
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: admin/strings.php:1534
msgid "The plugin automatically adds its add-on to WP All Import."
msgstr "플러그인은 자동으로 WP 모든 가져오기에 애드온을 추가합니다."

#: admin/strings.php:1490 admin/strings.php:1543
msgid "CSV example"
msgstr "CSV 예시"

#: admin/strings.php:1484
msgid "Importing products..."
msgstr "제품 가져오기..."

#: admin/strings.php:1438
msgid "Disable lightbox and zoom for image gallery."
msgstr "이미지 갤러리의 라이트박스 및 확대/축소를 비활성화합니다."

#: admin/strings.php:1377
msgid "Hide from grid"
msgstr "그리드에서 숨기기"

#: admin/strings.php:1369
msgid "Show the video thumbnail instead of the video itself. Thumbnails are images, so they load much faster than embedded videos."
msgstr "동영상 자체 대신 동영상 썸네일을 표시합니다. 썸네일은 이미지이므로 임베드된 동영상보다 훨씬 빠르게 로드됩니다."

#: admin/strings.php:1293
msgid "Transition duration (in ms)"
msgstr "트랜지션 지속 시간(ms)"

#: admin/strings.php:1290
msgid "Time between each transition (in ms)"
msgstr "각 전환 사이의 시간(ms)"

#: admin/strings.php:1272
msgid "Show gallery on click"
msgstr "클릭 시 갤러리 표시"

#: admin/strings.php:1263
msgid "Pause autoplay on hover"
msgstr "마우스오버 시 자동재생 일시정지"

#: admin/strings.php:708
msgid "minimum width (px)"
msgstr "최소 너비(픽셀)"

#: admin/strings.php:1211
msgid "WooCommerce REST API"
msgstr "WooCommerce REST API"

#: admin/strings.php:1208
msgid "WordPress REST API"
msgstr "워드프레스 REST API"

#: admin/strings.php:1205 admin/strings.php:1493
msgid "Key"
msgstr "키"

#: admin/strings.php:1175
msgid "Image title"
msgstr "이미지 제목"

#: admin/strings.php:254 admin/strings.php:971 admin/strings.php:1172
#: admin/strings.php:2414
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: admin/strings.php:1169
msgid "Custom post type"
msgstr "사용자 정의 글 유형"

#: admin/strings.php:1157
msgid "Product variation"
msgstr "제품 이형 상품"

#: admin/strings.php:1154
msgid "Product category"
msgstr "제품 카테고리"

#: admin/strings.php:1151 admin/strings.php:2027
msgid "Product"
msgstr "제품"

#: admin/strings.php:1148 admin/strings.php:1626
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: admin/strings.php:1136
msgid "product variation"
msgstr "제품 이형 상품"

#: admin/strings.php:1133
msgid "variable product"
msgstr "가변 제품"

#: admin/strings.php:1130
msgid "product category"
msgstr "제품 카테고리"

#: admin/strings.php:1127
msgid "Creating your first product"
msgstr "첫 번째 제품 만들기"

#: admin/strings.php:1487
msgid "Custom fields"
msgstr "사용자 지정 필드"

#: admin/strings.php:1121
msgid "Endpoints"
msgstr "끝점"

#: admin/strings.php:1017
msgid "Requirement: Go to Plugins → Plugin Editor → Select plugin to edit → Featured Image from URL → Select. Then change the value of FIFU_DELETE_ALL_URLS from false to true."
msgstr "요구 사항: 플러그인 → 플러그인 편집기 → 편집할 플러그인 선택 → URL에서 추천 이미지 → 선택으로 이동합니다. 그런 다음 FIFU_DELETE_ALL_URLS의 값을 false에서 true로 변경합니다."

#: admin/strings.php:1014
msgid "delete all your URLs now"
msgstr "지금 모든 URL을 삭제합니다."

#: admin/strings.php:1001
msgid "the toggle will be automatically disabled when finished"
msgstr "완료되면 토글이 자동으로 비활성화됩니다."

#: admin/strings.php:998
msgid "Clear the Image Metadata generated by FIFU, but not the URLs. Run this function if you intend to deactivate the plugin and use only local featured images again."
msgstr "FIFU에서 생성한 이미지 메타데이터는 지우지만 URL은 지우지 않습니다. 플러그인을 비활성화하고 로컬 추천 이미지만 다시 사용하려는 경우 이 기능을 실행하세요."

#: admin/strings.php:993
msgid "generate the missing metadata now"
msgstr "지금 누락된 메타데이터 생성"

#: admin/strings.php:982
msgid "Update all your posts applying the above configuration. To repeat the process, enable the toggle again."
msgstr "위의 구성을 적용하여 모든 글을 업데이트합니다. 이 과정을 반복하려면 토글을 다시 활성화합니다."

#: admin/strings.php:965
msgid "overwrite the existing featured media"
msgstr "기존 추천 미디어 덮어쓰기"

#: admin/strings.php:924
msgid "Hide the featured media (image, video, or slider) on posts but keep its visibility on the homepage."
msgstr "글에서 추천 미디어(이미지, 동영상 또는 슬라이더)를 숨기되 홈페이지에는 계속 표시합니다."

#: admin/strings.php:884
msgid "Define the URL of a default image to be displayed when you create or update a post without a featured image."
msgstr "추천 이미지 없이 글을 만들거나 업데이트할 때 표시할 기본 이미지의 URL을 정의합니다."

#: admin/strings.php:879
msgid "Define the URL of an image to be displayed in case of an image not found error."
msgstr "이미지를 찾을 수 없음 오류 발생 시 표시할 이미지의 URL을 정의합니다."

#: admin/strings.php:638
msgid "reset settings"
msgstr "설정 재설정"

#: admin/strings.php:568 admin/strings.php:1260 admin/strings.php:1759
#: admin/strings.php:1846 admin/strings.php:1855 admin/strings.php:1987
#: admin/strings.php:2015
msgid "Featured slider"
msgstr "추천 슬라이더"

#: admin/strings.php:556
msgid "Are you a WordPress developer? Now you can easily integrate your code with FIFU using the functions below."
msgstr "워드프레스 개발자이신가요? 이제 아래 기능을 사용하여 코드를 FIFU와 쉽게 통합할 수 있습니다."

#: admin/strings.php:551
msgid "And don't worry about storage. I will remain REMOTE. I will NOT be uploaded to your media library."
msgstr "저장 공간에 대해 걱정하지 마세요. 원격 상태로 유지됩니다. 미디어 라이브러리에 업로드되지 않습니다."

#: admin/strings.php:548
msgid "3. Paste my address into \"Image URL\" field."
msgstr "3. 내 주소를 \"이미지 URL\" 필드에 붙여넣습니다."

#: admin/strings.php:542
msgid "2. Find the box"
msgstr "2. 상자 찾기"

#: admin/strings.php:539
msgid "1. Add a new post"
msgstr "1. 새 글 추가하기"

#: admin/strings.php:536
msgid "You just need to create a post and use me as the featured image:"
msgstr "글을 작성하고 저를 추천 이미지로 사용하기만 하면 됩니다:"

#: admin/strings.php:533
msgid "Now that you have my address (also known as URL), how about making me famous?"
msgstr "이제 내 주소(URL이라고도 함)를 알았으니 나를 유명하게 만드는 것은 어떨까요?"

#: admin/strings.php:530
msgid "Right click me!"
msgstr "오른쪽 클릭!"

#: admin/strings.php:527
msgid "Or just drag me and drop me here"
msgstr "또는 그냥 드래그 앤 드롭"

#: admin/strings.php:524
msgid "3. Paste it here:"
msgstr "3. 여기에 붙여넣기합니다:"

#: admin/strings.php:521
msgid "2. Select \"Copy image address\""
msgstr "2. \"이미지 주소 복사\"를 선택합니다."

#: admin/strings.php:515
msgid "Don't you believe me? So why don't you check my Internet address (also known as URL)?"
msgstr "믿지 않으시나요? 그렇다면 내 인터넷 주소(URL이라고도 함)를 확인해 보시지 않으시겠어요?"

#: admin/strings.php:477
msgid "You probably have a plugin or theme that sets a default image as the Facebook image (og:image meta tag). Just find and disable the option."
msgstr "기본 이미지를 Facebook 이미지로 설정하는 플러그인이나 테마(og:image 메타 태그)가 있을 수 있습니다. 해당 옵션을 찾아서 비활성화하면 됩니다."

#: admin/strings.php:459
msgid "Facebook doesn't share images"
msgstr "페이스북은 이미지를 공유하지 않습니다."

#: admin/strings.php:456
msgid "A plugin isn't working with FIFU"
msgstr "플러그인이 FIFU에서 작동하지 않습니다."

#: admin/strings.php:453
msgid "All images disappeared"
msgstr "모든 이미지가 사라짐"

#: admin/strings.php:450
msgid "status"
msgstr "상태"

#: admin/strings.php:447
msgid "with this"
msgstr "이"

#: admin/strings.php:444
msgid "If you need help, refer to the troubleshooting or send an email to"
msgstr "도움이 필요하면 문제 해결을 참조하거나 다음 주소로 이메일을 보내십시오."

#: admin/strings.php:430
msgid "Add-On"
msgstr "애드온"

#: admin/strings.php:427
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: admin/strings.php:421
msgid "Auto set category images"
msgstr "카테고리 이미지 자동 설정"

#: admin/strings.php:418
msgid "Lightbox and Zoom"
msgstr "라이트박스 및 줌"

#: admin/strings.php:409
msgid "Background Video"
msgstr "배경 비디오"

#: admin/strings.php:406
msgid "Mute"
msgstr "음소거"

#: admin/strings.php:400
msgid "Autoplay"
msgstr "자동 재생"

#: admin/strings.php:391
msgid "Minimum Width"
msgstr "최소 너비"

#: admin/strings.php:388
msgid "Play Button"
msgstr "재생 버튼"

#: admin/strings.php:385
msgid "Video Thumbnail"
msgstr "비디오 썸네일"

#: admin/strings.php:382 admin/strings.php:2578 admin/strings.php:2606
msgid "Featured Video"
msgstr "추천 동영상"

#: admin/strings.php:373 admin/strings.php:2603
msgid "Featured Slider"
msgstr "추천 슬라이더"

#: admin/strings.php:367
msgid "WP / WooCommerce REST API"
msgstr "WP/우커머스 REST API"

#: admin/strings.php:355
msgid "Delete All URLs"
msgstr "모든 URL 삭제"

#: admin/strings.php:352
msgid "Schedule Metadata Generation"
msgstr "메타데이터 생성 예약"

#: admin/strings.php:349
msgid "Clear Metadata"
msgstr "메타데이터 지우기"

#: admin/strings.php:346
msgid "Image Metadata"
msgstr "이미지 메타데이터"

#: admin/strings.php:1257
msgid "Configuration"
msgstr "구성"

#: admin/strings.php:334
msgid "Hide Featured Media"
msgstr "추천 미디어 숨기기"

#: admin/strings.php:328
msgid "Default Featured Image"
msgstr "기본 추천 이미지"

#: admin/strings.php:325
msgid "Replace Not Found Image"
msgstr "찾을 수 없음 이미지 바꾸기"

#: admin/strings.php:295
msgid "Reset Settings"
msgstr "설정 초기화"

#: admin/strings.php:292
msgid "Getting started"
msgstr "시작하기"

#: admin/strings.php:23 admin/strings.php:278 admin/strings.php:1620
msgid "License key"
msgstr "라이선스 키"

#: admin/strings.php:14 admin/strings.php:121 admin/strings.php:275
msgid "Troubleshooting"
msgstr "문제 해결"

#: admin/strings.php:272 admin/strings.php:974 admin/strings.php:1184
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: admin/strings.php:266 admin/strings.php:1190
msgid "Slider"
msgstr "슬라이더"

#: admin/strings.php:1225
msgid "Shortcode"
msgstr "쇼트코드"

#: admin/strings.php:260
msgid "Metadata"
msgstr "메타데이터"

#: admin/strings.php:251
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

#: admin/strings.php:248
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: admin/strings.php:168
msgid "on custom post type"
msgstr "사용자 정의 글 유형에서"

#: admin/strings.php:165
msgid "on post "
msgstr "글 "

#: admin/strings.php:162
msgid "on page"
msgstr "페이지에서"

#: admin/strings.php:91
msgid "zoom"
msgstr "줌"

#: admin/strings.php:85
msgid "z-index"
msgstr "z-index"

#: admin/strings.php:82
msgid "lightbox"
msgstr "라이트박스"

#: admin/strings.php:79
msgid "inline"
msgstr "인라인"

#: admin/strings.php:76
msgid "mode"
msgstr "모드"

#: admin/strings.php:73
msgid "color"
msgstr "색상"

#: admin/strings.php:133
msgid "Width"
msgstr "너비"

#: admin/strings.php:62
msgid "Result"
msgstr "결과"

#: admin/strings.php:59 admin/strings.php:1691
msgid "e.g.:"
msgstr "예:"

#: admin/strings.php:56
msgid "Example"
msgstr "예제"

#: admin/strings.php:53
msgid "Tip"
msgstr "팁"

#: admin/strings.php:50
msgid "Requirement"
msgstr "요구 사항"

#: admin/strings.php:47
msgid "Important"
msgstr "중요"

#: admin/strings.php:1674 admin/strings.php:1710 admin/strings.php:1742
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: admin/strings.php:39
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: admin/strings.php:545 admin/strings.php:562 admin/strings.php:1699
#: admin/strings.php:1849 admin/strings.php:2009 admin/strings.php:2432
#: admin/strings.php:2572 admin/strings.php:2641
msgid "Featured image"
msgstr "추천 이미지"

#: admin/strings.php:571 admin/strings.php:1834 admin/strings.php:2533
msgid "Product image"
msgstr "제품 이미지"

#: admin/strings.php:17 admin/strings.php:118
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: admin/strings.php:8 admin/strings.php:1962 admin/strings.php:2559
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: admin/strings.php:1887
msgid "Gallery Image (URL)"
msgstr "갤러리 이미지(URL)"

#: admin/strings.php:899 admin/strings.php:1671 admin/strings.php:1739
#: admin/strings.php:1826 admin/strings.php:1884 admin/strings.php:2052
#: admin/strings.php:2097 admin/strings.php:2446 admin/strings.php:2540
#: admin/strings.php:2575 admin/strings.php:2609 admin/strings.php:2644
msgid "Image URL"
msgstr "이미지 URL"

#: admin/strings.php:31 admin/strings.php:243
msgid "Please wait a few seconds..."
msgstr "몇 초만 기다려주세요..."

#: admin/strings.php:1919
msgid "Featured slider (URLs)"
msgstr "추천 슬라이더(URL)"

#: admin/strings.php:1907
msgid "Featured video (URL)"
msgstr "추천 동영상(URL)"

#: admin/strings.php:1878
msgid "Product Image (URL)"
msgstr "제품 이미지(URL)"

#: admin/strings.php:1499 admin/strings.php:1904
msgid "Featured image title"
msgstr "추천 이미지 제목"

#: admin/strings.php:1901
msgid "Featured image (URL)"
msgstr "추천 이미지(URL)"

#. Author of the plugin
#: featured-image-from-url.php
msgid "fifu.app"
msgstr "fifu.app"

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
#: featured-image-from-url.php
msgid "https://fifu.app/"
msgstr "https://fifu.app/"